# Translation of Wikipedia Library Card Platform to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: A Chinese Wikipedian
# Author: Abijeet Patro
# Author: Kly
# Author: Nikkimaria
# Author: Sunny00217
# Author: SupaplexTW
msgid ""
msgstr ""
""
"Report-Msgid-Bugs-To: wikipedialibrary@wikimedia.org\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-26 13:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-29 12:34:36+0000\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-POT-Import-Date: 2020-10-08 12:05:05+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.36.0-alpha; Translate 2020-10-28\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translators: Labels the button users click to apply for a partner's resources.
#. Translators: On the page where users can apply for multiple partners, this text labels the button, which when clicked submits the selections.
#. Translators: One the partner detail page, this text labels the button which users can click to create an application.
#. Translators: On the Browse page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this labels the text on a button which takes the user to the partner's page, where they can find more information and apply for access.
#. Translators: Shown in the top bar of almost every page, taking users to the page where they can browse and apply to partners.
#. Translators: On the main page of the website (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/), this is the heading of the box on the right, which contains information about collections to which users need to make an application.
#. Translators: Labels the button users can click to apply for a resource.
#: TWLight/applications/forms.py:113
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:57
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:59
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:47
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:50
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:400
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:403
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_tile.html:100
#: TWLight/templates/base.html:153 TWLight/templates/home.html:98
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:133
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#. Translators: This labels a section of a form where we ask users to enter personal information (such as their country of residence) when making an application.
#: TWLight/applications/forms.py:206
msgid "About you"
msgstr "關於您"

#. Translators: This text is shown in the application form under each piece of personal information requested. {partner_list} will be a list of 2 or more organisations that require this personal data, and should not be translated.
#: TWLight/applications/forms.py:215
#, python-brace-format
msgid "Requested by: {partner_list}"
msgstr "請求由：{partner_list}"

#. Translators: This note appears in a section of a form where we ask users to enter info (like country of residence) when applying for resource access.
#: TWLight/applications/forms.py:224
#, python-brace-format
msgid "<p><small><i>Your personal data will be processed according to our <a href='{terms_url}'> privacy policy</a>.</i></small></p>"
msgstr "<p><small><i>您的個人資料將會根據我們的<a href='{terms_url}'>隱私方針</a>處理。</i></small></p>"

#. Translators: This is the title of the application form page, where users enter information required for the application. It lets the user know which partner application they are entering data for. {partner}
#: TWLight/applications/forms.py:235
#, python-brace-format
msgid "Your application to {partner}"
msgstr "您對 {partner} 的申請程序"

#. Translators: For some applications, users must register at another website before finishing the application form, and must then enter their email address used when registering. Don't translate {url}.
#: TWLight/applications/forms.py:303
#, python-brace-format
msgid "You must register at {url} before applying."
msgstr "申請前您必須要在 <a href=\"{url}\">{url}</a> 註冊。"

#. Translators: Label of the field where coordinators can enter the username of a user
#. Translators: This labels the column description that lists the name of the applicants.
#: TWLight/applications/forms.py:368
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:11
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#. Translators: Label of the field where coordinators can enter the name of a partner
#. Translators: When filling out an application, this labels the name of the publisher or database the user is applying to
#: TWLight/applications/forms.py:370 TWLight/applications/helpers.py:99
msgid "Partner name"
msgstr "合作夥伴名稱"

#. Translators: This will be the title of the page where users will have to confirm their renewal request of an application.
#: TWLight/applications/forms.py:386
msgid "Renewal confirmation"
msgstr "續辦確認"

#. Translators: This labels an email field where users will be asked to enter their emails as part of the application renewal confirmation.
#. Translators: When filling out an application, users may be required to enter an email they have used to register on the partner's website.
#: TWLight/applications/forms.py:403 TWLight/applications/helpers.py:111
msgid "The email for your account on the partner's website"
msgstr "您在合作夥伴網站上帳號的電子郵件"

#. Translators: This labels a choice field where users will have to select the number of months they wish to have their access for as part of the application renewal confirmation.
#. Translators: When filling out an application, users may be required to enter the length of the account (expiry) they wish to have for proxy partners.
#: TWLight/applications/forms.py:413 TWLight/applications/helpers.py:114
msgid "The number of months you wish to have this access for before renewal is required"
msgstr "在需要續辦之前，您所想要取用的月數"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify their name
#: TWLight/applications/helpers.py:91
msgid "Your real name"
msgstr "您的真實姓名"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify the country in which they currently live
#: TWLight/applications/helpers.py:93
msgid "Your country of residence"
msgstr "您的居住國家"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify their current occupation
#: TWLight/applications/helpers.py:95
msgid "Your occupation"
msgstr "您的職業"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify if they are affiliated with an institution (e.g. a university)
#: TWLight/applications/helpers.py:97
msgid "Your institutional affiliation"
msgstr "您的所屬機構"

#. Translators: When filling out an application, users must provide an explanation of why these resources would be useful to them
#: TWLight/applications/helpers.py:101
msgid "Why do you want access to this resource?"
msgstr "您為何想要取用此資源？"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify a particular collection of resources they want access to
#: TWLight/applications/helpers.py:103
msgid "Which collection do you want?"
msgstr "您想要怎樣的典藏？"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify a particular book they want access to
#: TWLight/applications/helpers.py:105
msgid "Which book do you want?"
msgstr "您想要哪種書籍？"

#. Translators: When filling out an application, users are given a text box where they can include any extra relevant information
#: TWLight/applications/helpers.py:107
msgid "Anything else you want to say"
msgstr "其它您所想要提及的事情"

#. Translators: When filling out an application, users may be required to check a box to say they agree with the website's Terms of Use document, which is linked
#: TWLight/applications/helpers.py:109
msgid "You must agree with the partner's terms of use"
msgstr "您必須同意合作夥伴的使用條款"

#. Translators: When filling out an application, this text labels a checkbox that hides this application from the website's 'latest activity' timeline.
#: TWLight/applications/helpers.py:116
msgid "Check this box if you would prefer to hide your application from the 'latest activity' timeline."
msgstr "若您想要在「最新操作內容」時間軸裡隱藏您的申請程序，請勾選此項。"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling a user's real name
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's real name.
#: TWLight/applications/helpers.py:122
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:283
msgid "Real name"
msgstr "真實姓名"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling a user's country of residence
#. Translators: This labels the section of an application that shows the country of residence of the applicant.
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the country in which the user lives.
#: TWLight/applications/helpers.py:124
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:100
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:295
msgid "Country of residence"
msgstr "居住國家"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling a user's occupation
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's occupation.
#: TWLight/applications/helpers.py:126
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:307
msgid "Occupation"
msgstr "職業"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling a user's affiliation
#: TWLight/applications/helpers.py:128
msgid "Affiliation"
msgstr "機構單位"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling the stream/collection a user requested
#: TWLight/applications/helpers.py:130
msgid "Stream requested"
msgstr "已請求串流"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling the specific title (e.g. a particular book) a user requested
#. Translators: This labels the section of an application showing which resource the user requested access to. 'Title' refers to the title of a book/paper/journal.
#: TWLight/applications/helpers.py:132
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:162
msgid "Title requested"
msgstr "所需標題"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling whether a user agreed with the partner's Terms of Use
#: TWLight/applications/helpers.py:134
msgid "Agreed with terms of use"
msgstr "同意使用條款"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling the user's email on the partner's website, if they had to register in advance of applying.
#: TWLight/applications/helpers.py:136
msgid "Account email"
msgstr "帳號電子郵件"

#. Translators: This labels a user's email address on a form for account coordinators
#. Translators: On the contact us page, this labels the link to the Wikipedia Library email address.
#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading for a user's email address.
#. Translators: Labels the field where the user's email is displayed.
#: TWLight/applications/helpers.py:150
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:48
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:28
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:79
#: TWLight/users/forms.py:203
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#. Translators: This comment is added to pending applications when our terms of use change.
#: TWLight/applications/management/commands/notify_applicants_tou_changes.py:54
msgid "Our terms of use have changed. Your applications will not be processed until you log in and agree to our updated terms."
msgstr "我們的使用條款已有變動。在您登入並同意我們的更新條款之前，您的申請程序將不被處理。"

#. Translators: This is the status of an application that has not yet been reviewed.
#: TWLight/applications/models.py:54
msgid "Pending"
msgstr "待辦"

#. Translators: This is the status of an application that reviewers have asked questions about.
#: TWLight/applications/models.py:56
msgid "Under discussion"
msgstr "討論中"

#. Translators: This is the status of an application which has been approved by a reviewer.
#: TWLight/applications/models.py:58
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:40
msgid "Approved"
msgstr "核准"

#. Translators: This is the status of an application which has been declined by a reviewer.
#: TWLight/applications/models.py:60
msgid "Not approved"
msgstr "未核准"

#. Translators: This is the status of an application that has been finalised, such as by sending to a partner.
#: TWLight/applications/models.py:62
msgid "Sent to partner"
msgstr "發送至合作夥伴"

#. Translators: This is the status of an application that has been marked as invalid, therefore not as such declined.
#: TWLight/applications/models.py:64
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#. Translators: One of four choices users can choose from as the preferred duration of how long they would like their access to a particular resource to last. 12 months in this case.
#: TWLight/applications/models.py:127
msgid "12 months"
msgstr "12 個月"

#. Translators: One of four choices users can choose from as the preferred duration of how long they would like their access to a particular resource to last. 6 months in this case.
#: TWLight/applications/models.py:129
msgid "6 months"
msgstr "6 個月"

#. Translators: One of four choices users can choose from as the preferred duration of how long they would like their access to a particular resource to last. 3 months in this case.
#: TWLight/applications/models.py:131
msgid "3 months"
msgstr "3 個月"

#. Translators: One of four choices users can choose from as the preferred duration of how long they would like their access to a particular resource to last. 1 month in this case.
#: TWLight/applications/models.py:133
msgid "1 month"
msgstr "1 個月"

#. Translators: This text goes into account approval emails in the case that we need to send the user a programmatically generated link to a resource.
#: TWLight/applications/models.py:328
#, python-brace-format
msgid "Access URL: {access_url}"
msgstr "取用 URL：{access_url}"

#. Translators: This text goes into account approval emails in the case that we need to send the user's details to a publisher for manual account setup.
#: TWLight/applications/models.py:334
msgid "You can expect to receive access details within a week or two once it has been processed."
msgstr "一旦處理完畢後，您可預期在一到兩週後收到取用詳情。"

#. Translators: This comment is added to open applications when a partner joins the Library Bundle, which does not require applications.
#: TWLight/applications/signals.py:253
msgid "This partner joined the Library Bundle, which does not require applications. This application will be marked as invalid."
msgstr "這位伙伴加入圖書館綑綁計畫，並不需要申請，這次申請會被標示為無效。"

#. Translators: This is shown to users if the application is to a partner for which we have run out of available accounts. The application is therefore on a 'waitlist', and will be reviewed when more accounts are available.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:14
msgid "This application is on the waitlist because this partner does not have any access grants available at this time."
msgstr "此申請程序在後補裡，出於此合作夥伴目前尚未有任何可用的取用授予。"

#. Translators: This message is shown on pages where coordinators can see personal information about applicants.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:21
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:6
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:43
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:15
msgid "Coordinators: This page may contain personal information such as real names and email addresses. Please remember that this information is confidential."
msgstr "致志願者：此頁面可能包含像是真實姓名與電子郵件地址的個人資訊，請記住此資訊是保密的。"

#. Translators: This is the title of the application page shown to users who are a coordinator, and are able to accept or reject the application.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:24
msgid "Evaluate application"
msgstr "評估申請程序"

#. Translators: This text is shown to coordinators on application pages if the applicant has restricted processing of their data.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:27
msgid "This user has requested a restriction on the processing of their data, so you cannot change the status of their application."
msgstr "此使用者已對於在處理他們的資料上請求限制，因此您不能更改他們的申請程序狀態。"

#. Translators: This is the title of the application page shown to users who are not a coordinator.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:33
msgid "Application history"
msgstr "申請程序歷史"

#. Translators: This is the title of the section of an application page containing information about the request.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:36
msgid "Application"
msgstr "申請程序"

#. Translators: This labels the section of an application showing the date the application was submitted.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:41
msgid "Date of application"
msgstr "申請日期"

#. Translators: This labels the section of an application showing how many days it has been since the application was opened.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:50
msgid "Days open"
msgstr "開放天數"

#. Translators: This labels the section of an application showing how many days it has been since the application was closed.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:58
msgid "Days since application was closed"
msgstr "申請程序處理花費天數"

#. Translators: This labels the section of an application showing the current status of the application ('Pending', 'Approved', etc.)
#. Translators: This labels the column description indicating the status of the listed applications.
#. Translators: This is the heading of a data file, denoting the column which contains the status of listed applications
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:67
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:8
#: TWLight/graphs/views.py:363
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. Translators: This labels the section of the application showing the length of the account (expiry) requested by the user.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:76
msgid "Access duration"
msgstr "取用期間"

#. Translators: This adds the word 'month(s)' next to the actual number of months.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:81
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#. Translators: This labels the section of an application showing which partner the user requested access to.
#. Translators: Partner is the resource a user will access.
#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the data column showing the name of the partners.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:87
#: TWLight/applications/views.py:598 TWLight/applications/views.py:677
#: TWLight/templates/dashboard.html:157
msgid "Partner"
msgstr "合作夥伴"

#. Translators: This labels the partner as waitlisted (if that's the case) to help coordinators better assess application.
#. Translators: On the page where users can apply for multiple partners, this text indicates the partner has been waitlisted i.e. no more accounts are available.
#. Translators: This text labels partners who have no available accounts remaining and therefore have a waitlist for access
#. Translators: This is the text shwown to users when a partner is marked waitlisted.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:93
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:45
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:22
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:375
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_tile.html:51
msgid "Waitlisted"
msgstr "候補"

#. Translators: This is the alternate text displayed when an applicant has no country of residence in their profile.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:105
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Translators: This is the text displayed to coordinators when an applicant has no country of residence in their profile.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:108
msgid "Please request the applicant add their country of residence to their profile before proceeding further."
msgstr "在處理前，請要求申請人在個人配置添加他們所居的國家。"

#. Translators: This labels the section of an application showing the total number of accounts available for a partner or their collection.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:119
msgid "Accounts available"
msgstr "可用帳號"

#. Translators: This labels the section of an application showing whether the user had agreed to the terms of use or not.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:130
#, python-format
msgid "Has agreed to the site's <a href=\"%(terms_url)s\">terms of use</a>?"
msgstr "是否同意網站的<a href=\"%(terms_url)s\">使用條款</a>？"

#. Translators: Displayed to coordinators when they've agreed to the terms of use.
#. Translators: Displayed if the user has agreed to the terms of use.
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this shows if the user qualifies through the technical requirements.
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this shows if the user qualifies through the technical requirements for the Library Bundle.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:138
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:68
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:66
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:91
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:108
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:126
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:160
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:178
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Translators: Displayed to coordinators when they've not agreed to the terms of use.
#. Translators: This message is shown next to the 'Renewal of existing access grant?' label if the application is not a renewal.
#. Translators: Displayed if the user hasn't agreed to the terms of use.
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this shows if the user does not qualify the technical requirements.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:141
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:196
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:71
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:69
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:93
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:111
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:129
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:163
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:181
msgid "No"
msgstr "否"

#. Translators: This is the text displayed to coordinators when an applicant has not agreed to the terms of use.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:144
msgid "Please request the applicant agree to the site's terms of use before approving this application."
msgstr "在核准此申請程序前，請要求申請人同意網站的使用條款。"

#. Translators: This labels the section of an application showing which collection of resources the user requested access to.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:152
msgid "Collection requested"
msgstr "典藏已請求"

#. Translators: This labels the section of an application containing the user's motivation for wanting access to this resource.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:171
msgid "Why the editor wants access"
msgstr "編輯者想取用的動機"

#. Translators: This message is shown next to the 'Why the editor wants access' label if the user did not include that information in their application.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:178
msgid "Not stated"
msgstr "尚未說明"

#. Translators: This labels the section of an application denoting whether the application is for renewing a user's access, or not. Answers are Yes or No.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:184
msgid "Renewal of existing access grant?"
msgstr "續辦現有的取用授予？"

#. Translators: This message is shown next to the 'Renewal of existing access grant?' label if the application is a renewal. Don't translate HTML tags or parent_url.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:190
#, python-format
msgid "Yes (<a href=\"%(parent_url)s\">previous application</a>)"
msgstr "是（<a href=\"%(parent_url)s\">先前的申請程序</a>）"

#. Translators: This labels the section of the application showing the length of access remaining on the user's previous authorization.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:203
msgid "Previous access expiry date"
msgstr "前一次取用逾期日"

#. Translators: This labels the section of an application containing the additional comments submitted by the user when applying.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:213
msgid "Comments from the editor"
msgstr "編輯者的評註"

#. Translators: This is the title of the section of an application page which contains the Recent Applications made by the applicant in the last 90 days.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:222
msgid "Recent Applications (last 90 days)"
msgstr "近期申請程序（最近 90 天）"

#. Translators: This text is shown to Coordinators when applicant has not made any application in the last 90 days.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:259
msgid "No applications were made in last 90 days by the applicant"
msgstr "在最近 90 天沒有由申請人做出的申請程序"

#. Translators: This is the title of the section of an application page which contains the comment thread between the user and account coordinator.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:263
msgid "Discussion"
msgstr "討論"

#. Translators: This labels the button which users click to send a typed comment.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:284
msgid "Add comment"
msgstr "添加評註"

#. Translators: On an application page, this text tells users that the comments posted on the application are visible to coordinators and the submitting user only.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:292
msgid "Comments are visible to all coordinators and to the editor who submitted this application."
msgstr "所有志願者與有提交此申請程序的編輯者可看見評註。"

#. Translators: This is the title of the section of an application page which lists information about the user who submitted the application.
#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading for the username.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:299
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:26
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:77
msgid "User"
msgstr "使用者"

#. Translators: This is the title of the section of an application page which lists the history of status changes.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:304
msgid "Revision history"
msgstr "修訂歷史"

#. Translators: Applications have a revision history section. This message denotes when the application was submitted and who submitted it. Don't translate submit_user or review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:320
#, python-format
msgid "Submitted by %(submit_user)s on %(review_date)s"
msgstr "由%(submit_user)s提交於 %(review_date)s"

#. Translators: Applications have a revision history section. This message denotes when the application was submitted for review. Don't translate review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:325
#, python-format
msgid "Submitted on %(review_date)s"
msgstr "提交於 %(review_date)s"

#. Translators: Applications have a revision history section. This message denotes when the application was reviewed and who reviewed it. Don't translate review_user or review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:336
#, python-format
msgid "Reviewed by %(review_user)s on %(review_date)s"
msgstr "由 %(review_user)s 審查於 %(review_date)s"

#. Translators: Applications have a revision history section. This message denotes when the application was reviewed by an account coordinator. Don't translate review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:341
#, python-format
msgid "Reviewed on %(review_date)s"
msgstr "審查於 %(review_date)s"

#. Translators: Applications have a revision history section. If no previous versions of the application can be found, this message is shown.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:354
msgid "No previous versions."
msgstr "沒有之前的版本。"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:29
msgid "View applications which are..."
msgstr "查看申請程序是..."

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:35
msgid "Pending review"
msgstr "待審查"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:45
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:50
msgid "Sent"
msgstr "已發送"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:55
msgid "Up for renewal"
msgstr "有意續辦"

#. Translators: Coordinators can filter the page which shows a list of applications. This is the heading for the box where filters are selected.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:70
msgid "Filter by..."
msgstr "篩選依..."

#. Translators: Coordinators can filter the page which shows a list of applications. This is the heading for the box showing a list of active filters.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:82
msgid "Current filters"
msgstr "目前篩選"

#. Translators: Coordinators can filter the page which shows a list of applications. If no filters are selected, this text is shown under the 'Current filters' heading.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:93
msgid "None"
msgstr "無"

#. Translators: On the page which shows a list of applications, this text shows next to the page navigation buttons.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:105
msgid "Page navigation"
msgstr "頁面導航"

#. Translators: This is the label for a button which goes to the previous page of applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:109
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:111
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:116
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:117
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#. Translators: On the page which shows a list of applications, coordinators can click Next to go to the next page of applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:217
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#. Translators: This is the label for a button which goes to the next page of applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:219
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:235
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:236
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#. Translators: On the page which shows a list of applications, coordinators can click Last to go to the last page of applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:226
msgid "Last"
msgstr "最末"

#. Translators: This is the label for a button which goes to the last page of applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:228
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:240
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:241
msgid "Last page"
msgstr "最末頁"

#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was imported to the website.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:33
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:43
msgid "Imported application"
msgstr "匯入的申請程序"

#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was previously reviewed. Don't translate reviewer or review_date.
#. Translators: If an application was previously reviewed by a coordinator, this text displays the date and the name of the coordinator.
#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was previously reviewed. Don't translate reviewer or review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:37
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:44
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:47
#, python-format
msgid "Last reviewed by %(reviewer)s on %(review_date)s"
msgstr "上一次由 %(reviewer)s 於 %(review_date)s 審查"

#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was previously reviewed. Don't translate review_date.
#. Translators: If an application was previously reviewed, this text displays the date of the review.
#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was previously reviewed. Don't translate review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:42
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:49
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:52
#, python-format
msgid "Last reviewed on %(review_date)s"
msgstr "上一次審查於 %(review_date)s"

#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which has not yet been reviewed.
#. Translators: If an application wasn't previously reviewed, this text is displayed.
#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which has not yet been reviewed.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:48
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:55
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:58
msgid "Not yet reviewed."
msgstr "尚未審查。"

#. Translators: On the page listing applications, this text is displayed when there are no applications to be shown.
#. Translators: On the page listing applications, this text is displayed when there are no app;ications to be shown.
#. Translators: On the page listing applications, this text is displayed when there aren't any applications to list.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:65
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:102
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:85
msgid "No applications right now."
msgstr "尚無申請程序。"

#. Translators: This labels the column description that lists the partner (and the corresponding collection, if any) of the listed applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:13
msgid "Partner (Collection)"
msgstr "合作夥伴（典藏）"

#. Translators: This labels the column description that indicates the last review date of the applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:15
msgid "Last reviewed"
msgstr "最新審查。"

#. Translators: This labels the column description that lists the date the applications have been made.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:17
#, fuzzy
msgid "Date applied"
msgstr "申請日期"

#. Translators: This labels the column description showing whether the user had agreed to the terms of use or not.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:19
msgid "Has agreed to the terms of use?"
msgstr "同意使用條款？"

#. Translators: Coordinators can change the status of multiple applications at one time. This text is shown next to a checkbox located above the list, which users can click to automatically select or deselect all applications in the list.
#. Translators: On the page where coordinators can send applications to partners, this text labels the checkbox, which checks or unchecks all the other checkboxes.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:28
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:122
msgid "Select/deselect all"
msgstr "選擇/取消選擇全部"

#. Translators: Displayed if an application is a renewal.
#. Translators: Denotes whether an application was a renewal request for a previous application.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:62
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:141
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:54
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:105
msgid "Renewal"
msgstr "續辦"

#. Translators: Coordinators can change the status of multiple applications at one time. This text is shown above the drop-down menu for the status they want to set.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:83
msgid "Status for all selected applications"
msgstr "所有已選申請程序的狀態"

#. Translators: Coordinators can change the status of multiple applications at one time. This text is found on a button that users click after selecting multiple applications and a status change.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:97
msgid "Set status"
msgstr "設定狀態"

#. Translators: This message is displayed on the page where users can confirm their renewal. Please do not translate partner.
#: TWLight/applications/templates/applications/confirm_renewal.html:13
#, python-format
msgid "Click 'confirm' to renew your application for %(partner)s"
msgstr "點擊「確認」來續辦您對於%(partner)s的申請程序"

#. Translators: Labels the submit button requesting confirmation of application renewal.
#. Translators: This is the button coordinators click to confirm deletion of a suggestion.
#. Translators: A button users can click to return their access to a particular resource.
#. Translators: A button users can click to delete their account.
#. Translators: This is the button users click to confirm changes to their personal information.
#: TWLight/applications/templates/applications/confirm_renewal.html:19
#: TWLight/resources/templates/resources/suggestion_confirm_delete.html:14
#: TWLight/users/templates/users/authorization_confirm_return.html:16
#: TWLight/users/templates/users/user_confirm_delete.html:24
#: TWLight/users/views.py:497
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. Translators: We are asking editors which publishers' resources they want access to. They may request more than one publisher.
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:21
msgid "What resources do you want to access?"
msgstr "您想取用哪些資源？"

#. Translators: On the page where users can apply for multiple partners, this message shows next to the partner name, taking them to the full application page when clicked.
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:40
msgid "(more info)"
msgstr "（更多資訊）"

#. Translators: On the page where users can apply for multiple partners, this text is displayed when there are no available partners.
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:52
msgid "No partner data has been added yet."
msgstr "尚未添加任何合作夥伴資料。"

#. Translators: the HTML is so that the word 'waitlisted' will look the same as it does in the page above; please translate 'waitlisted' the same way you did elsewhere in this file.
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:66
msgid "You can apply to <span class=\"label label-warning\">Waitlisted</span> partners, but they don't have access grants available right now. We will process those applications when access becomes available."
msgstr "您可以向目前為<span class=\"label label-warning\">候補</span>的合作夥伴做出申請，但他們現在會沒有可用的取用權限。我們會當取用為可用時處理這些申請程序。"

#. Translators: On the page where coordinators can see approved applications which have not had their details sent to the partner, this message shows when there are applications ready to be processed.
#: TWLight/applications/templates/applications/send.html:7
msgid "Partners with approved, unsent applications"
msgstr "有已核准但尚未發送出的申請程序之合作夥伴"

#. Translators: On the page where coordinators can see approved applications which have not had their details sent to the partner, this message shows when no such applications exist or all have already been sent.
#: TWLight/applications/templates/applications/send.html:20
msgid "There are no partners with applications ready to send."
msgstr "沒有要準備發送的申請程序相關合作夥伴。"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this is the title of the page, where object will be the name of the partner. Don't translate object.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:38
#, python-format
msgid "Application data for %(object)s"
msgstr "%(object)s 的申請程序資料"

#. Translators: This message is shown when applications exceed the number of accounts available for each stream(s).
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:51
#, python-format
msgid "Application(s) for <strong>%(unavailable_streams)s</strong> if sent, will exceed the total available accounts for the stream(s). Please proceed at your own discretion."
msgstr "若已發送 <strong>%(unavailable_streams)s</strong> 的申請程序，將會超出串流的可用帳號總數。請自行決定處理。"

#. Translators: This message is shown when applications exceed the number of accounts available.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:57
#, python-format
msgid "Application(s) for %(object)s, if sent, will exceed the total available accounts for the partner. Please proceed at your own discretion."
msgstr "若已發送 %(object)s 的申請程序，將會超出合作夥伴的可用帳號總數。請自行決定處理。"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this is instructions for the coordinator to click the 'mark as sent' button after they have sent the information.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:80
msgid "When you've processed the data below, click the 'mark as sent' button."
msgstr "當您處理完以下資料，請點擊「標記為已發送」按鈕。"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this is the title of the section containing contact information for the people applications should be sent to.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:86
msgid "Contact"
msgid_plural "Contacts"
msgstr[0] "聯絡"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this message shows if there is no information about who the applications should be sent to. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:102
msgid "Whoops, we don't have any listed contacts. Please notify Wikipedia Library administrators."
msgstr "哎呀，我們沒有任何可列出的聯絡內容，請通知維基百科圖書館管理員。"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this is the title of the section containing the information about those applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:107
msgid "Application data"
msgstr "申請程序資料"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this labels the button coordinators press to change the status of applications to 'sent'.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:158
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:198
msgid "Mark as sent"
msgstr "標記為已發送"

#. Translators: This text guides coordinators in using the code sending interface for approved applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:163
msgid "Use the dropdown menus to denote which editor will receive each code. Make sure to send each code via email before clicking 'Mark as sent'."
msgstr "使用下拉選單來指示會接收各代碼的編輯者。請確認在透過電子郵件發送各代碼前，有點擊「標記為已發送」。"

#. Translators: This labels a drop-down selection where staff can assign an access code to a user.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:184
msgid "Select code:"
msgstr "選擇代碼："

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this message shows when there are none to show the coordinator.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:203
msgid "There are no approved, unsent applications."
msgstr "沒有已核准、尚未發送的申請程序。"

#. Translators: When a user is on the page where they can select multiple partners to apply to (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/applications/request/), they receive this message if they click Apply without selecting anything.
#: TWLight/applications/views.py:204
msgid "Please select at least one partner."
msgstr "請至少選擇一個合作夥伴。"

#. Translators: This text is displayed to users when the user has chosen to restrict data and is trying to apply for multiple partners
#: TWLight/applications/views.py:338
msgid "This field consists only of restricted text."
msgstr "此欄位僅由受限制的文字內容構成。"

#. Translators: If a user files an application for a partner but doesn't specify a collection of resources they need, this message is shown.
#: TWLight/applications/views.py:396
msgid "Choose at least one resource you want access to."
msgstr "請至少選擇一項您想要取用的資源。"

#. Translators: When a user applies for a set of resources, they receive this message if their application was filed successfully.
#. Translators: This message is shown to users once they've successfully submitted their application for review.
#: TWLight/applications/views.py:422 TWLight/applications/views.py:480
#, python-brace-format
msgid "Your application has been submitted for review. Head over to <a href='{applications_url}'>My Applications</a> to view the status."
msgstr "您的申請程序已提交於審核。您可以在此頁面上查閱<a href='{applications_url}'我的申請程序</a>狀態。"

#. Translators: When a user applies for a set of resources, they receive this message if none are currently available. They are instead placed on a 'waitlist' for later approval.
#. Translators: When a user renews their resource, they receive this message if none are currently available. They are instead placed on a 'waitlist' for later approval.
#: TWLight/applications/views.py:466 TWLight/applications/views.py:1493
msgid "This partner does not have any access grants available at this time. You may still apply for access; your application will be reviewed when access grants become available."
msgstr "此合作夥伴目前沒有任何可用的取用授予。您仍可以申請取用；但您的申請程序要在有可用取用授予時，才會進行審查。"

#. Translators: Editor = wikipedia editor, gender unknown.
#: TWLight/applications/views.py:596 TWLight/applications/views.py:675
msgid "Editor"
msgstr "編輯者"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Pending' applications.
#: TWLight/applications/views.py:721
msgid "Applications to review"
msgstr "要審查的申請程序"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Approved' applications.
#. Translators: On the page listing approved users for a partner, this is the title of the section listing applications with the 'approved' status
#: TWLight/applications/views.py:762
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:20
msgid "Approved applications"
msgstr "已核准的申請程序"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Rejected' applications.
#: TWLight/applications/views.py:788
msgid "Rejected applications"
msgstr "已拒絕申請程序"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Up for renewal' applications.
#: TWLight/applications/views.py:822
msgid "Access grants up for renewal"
msgstr "授予取用權限給有意續辦"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Sent' applications.
#. Translators: On the page listing approved users for a partner, this is the title of the section listing applications with the 'sent' status
#: TWLight/applications/views.py:848
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:71
msgid "Sent applications"
msgstr "已發送申請程序"

#. Translators: After a coordinator has changed the status of an application to APPROVED, if the corresponding partner/collection is waitlisted this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:883
msgid "Cannot approve application as partner with proxy authorization method is waitlisted."
msgstr "代理方法的合作夥伴為候補，無法核准申請程序。"

#. Translators: After a coordinator has changed the status of an application to APPROVED, if the corresponding partner/collection has no accounts for distribution, this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:910
msgid "Cannot approve application as partner with proxy authorization method is waitlisted and (or) has zero accounts available for distribution."
msgstr "代理方法的合作夥伴為候補或是沒有可分配的帳號，無法核准申請程序。"

#. Translators: This message appears on an "access denied" screen that stops users who attempt to authorize an editor to access a resource during a time period for which they are already authorized.
#: TWLight/applications/views.py:933
msgid "You attempted to create a duplicate authorization."
msgstr "您嘗試建立重複的授權。"

#. Translators: This message is shown to users when they access an application page of a now Bundle partner (new applications aren't allowed for Bundle partners and the status of old applications cannot be modified)
#: TWLight/applications/views.py:992
#, python-brace-format
msgid "This application cannot be modified since this partner is now part of our <a href='{bundle}'>bundle access</a>. If you are eligible, you can access this resource from <a href='{library}'>your library</a>. <a href='{contact}'>Contact us</a> if you have any questions."
msgstr "這次申請程序無法變動，因為這位伙伴已經屬於我們的<a href='{bundle}'>捆綁連結</a>。如果符合資格，你可以連接到 <a href='{library}'>你圖書館</a>的資源。如果有問題歡迎<a href='{contact}'>聯絡我們</a>。"

#. Translators: this lets a reviewer set the status of a single application.
#: TWLight/applications/views.py:1006
msgid "Set application status"
msgstr "設定申請程序狀態"

#. Translators: This warning is message is shown to applicants when the number of pending applications is greater than the number of accounts available.
#: TWLight/applications/views.py:1024
msgid "There are more pending applications than available accounts. Your application might get waitlisted."
msgstr "等待審核的申請多於可用的帳號數量，你的申請將被放入等待名單當中。"

#. Translators: this message is shown to coordinators who attempt to change an application's Status from INVALID to any other Status.
#: TWLight/applications/views.py:1037
msgid "Status of INVALID applications Cannot be changed."
msgstr "不能更改無效狀態的申請程序。"

#. Translators: When a coordinator is batch editing (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/applications/list/), they receive this message if they click Set Status without selecting any applications.
#: TWLight/applications/views.py:1073
msgid "Please select at least one application."
msgstr "請至少選擇一個申請程序。"

#. Translators: After a coordinator has changed the status of a number of applications, this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:1231
msgid "Batch update of application(s) {} successful."
msgstr "申請程序{}批量更新成功。"

#. Translators: After a coordinator has changed the status of a number of applications to APPROVED, if the corresponding partner(s) is/are waitlisted or has no accounts for distribution, this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:1240
msgid "Cannot approve application(s) {} as partner(s) with proxy authorization method is/are waitlisted and (or) has/have not enough accounts available. If not enough accounts are available, prioritise the applications and then approve applications equal to the accounts available."
msgstr "代理方法的合作夥伴為候補且（或是）沒有足夠的可用帳號，無法核准申請程序。若可用帳號不足，會按優先順序處理申請程序，且核准與可用帳號數相同的申請程序。"

#. Translators: This message is shown to coordinators who attempt to assign the same access code to multiple users.
#: TWLight/applications/views.py:1411
msgid "Error: Code used multiple times."
msgstr "錯誤：代碼被分配給多名使用者。"

#. Translators: After a coordinator has marked a number of applications as 'sent', this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:1452
msgid "All selected applications have been marked as sent."
msgstr "所有選擇的申請程序被標記為已發送。"

#. Translators: When a user tries to renew their resource, they receive this message if the partner is not available.
#: TWLight/applications/views.py:1483
msgid "Cannot renew application at this time as partner is not available. Please check back later, or contact us for more information."
msgstr "由於合作夥伴已不可用，現在無法重新申請程序。請稍後回頭查看，或是聯絡我們來取得更多資訊。"

#. Translators: This message is displayed when an attempt by a user to renew an application has been denied for some reason.
#: TWLight/applications/views.py:1518
#, python-brace-format
msgid "Attempt to renew unapproved app #{pk} has been denied"
msgstr "嘗試續辦未核准申請程序#{pk}已被拒絕"

#. Translators: If a user requests the renewal of their account, but it wasn't renewed, this message is shown to them.
#: TWLight/applications/views.py:1590
msgid "This object cannot be renewed. (This probably means that you have already requested that it be renewed.)"
msgstr "此對象無法續辦。（這通常代表您已經有請求過且已續辦。）"

#. Translators: If a user requests the renewal of their account, this message is shown to them.
#: TWLight/applications/views.py:1600
msgid "Your renewal request has been received. A coordinator will review your request."
msgstr "已收到您的續辦請求。志願者將會審查您的請求。"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter their email ID.
#: TWLight/emails/forms.py:18
msgid "Your email"
msgstr "您的電子郵件"

#. Translators: This is the help text for the email field in the contact us form letting users know the field is updated by value pulled from their respective user profiles.
#: TWLight/emails/forms.py:21
msgid "This field is automatically updated with the email from your <a href='{}'>user profile</a>."
msgstr "此欄位會以來自於您的<a href='{}'>使用者配置</a>裡的電子郵件做自動更新。"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter their email message.
#: TWLight/emails/forms.py:26
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#. Translators: Users click this button to receive a copy of the message sent via the contact us form
#: TWLight/emails/forms.py:28
msgid "Receive a copy of this message"
msgstr "接收此訊息的複本"

#. Translators: This labels a button which users click to submit their email message.
#. Translators: This labels a button which users click to submit their suggestion.
#. Translators: this 'Submit' is referenced in the terms of use and should be translated the same way both places.
#: TWLight/emails/forms.py:43 TWLight/resources/forms.py:35
#: TWLight/users/forms.py:191
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Translators: This email is sent to users with their access code. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/access_code_email-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Your approved application to %(partner)s has now been finalised. Your access code or login details can be found below:</p> <p><b>%(access_code)s</b></p> <p>%(access_code_instructions)s</p>"
msgstr "<p>您對於%(partner)s的核准申請程序已完成。您的取用代碼或是登入詳情可在以下找出：</p> <p><b>%(access_code)s</b></p> <p>%(access_code_instructions)s</p>"

#. Translators: This email is sent to users with their access code. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/access_code_email-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Your approved application to %(partner)s has now been finalised. Your access code or login details can be found below: %(access_code)s %(access_code_instructions)s"
msgstr "您對於%(partner)s的核准申請程序已完成。您的取用代碼或是登入詳情可在以下找出：%(access_code)s %(access_code_instructions)s"

#. Translators: This is the subject line of an email sent to users with their access code.
#: TWLight/emails/templates/emails/access_code_email-subject.html:3
msgid "Your Wikipedia Library access code"
msgstr "您的維基百科圖書館取用代碼"

#. Translators: This email is sent to users when their application is approved. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/approval_notification-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. We are happy to inform you that your application has been approved.</p> <p>%(user_instructions)s</p> <p>You can view the collections you're authorized to access at My Library: %(link)s</p> <p>Cheers!</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p>致 %(user)s：</p> <p>感謝您透過維基百科圖書館申請向 %(partner)s 取用資源。我們很高興向您通知您的申請程序已被核准。一旦處理完畢後，您可以在一到兩週內收到取用方面的細節。<p>%(user_instructions)s</p><p>您可以檢視在我的圖書館裡您被授權取用的典藏：%(link)s</p></p>這實在太好了！<p></p> <p>維基百科圖書館</p>"

#. Translators: This email is sent to users when their application is approved. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/approval_notification-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. We are happy to inform you that your application has been approved. %(user_instructions)s You can view the collections you're authorized to access at My Library: %(link)s Cheers! The Wikipedia Library"
msgstr "致：%(user)s，感謝您透過維基百科圖書館申請向 %(partner)s 取用資源。我們很高興向您通知您的申請程序已被核准。一旦處理完畢後，您可以在一到兩週內收到取用方面的細節。%(user_instructions)s，您可以檢視在我的圖書館裡您被授權取用的典藏：%(link)s，這實在太好了！維基百科圖書館"

#. Translators: This is the subject of an email which is sent to users when their application has been approved. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/approval_notification-subject.html:4
msgid "Your Wikipedia Library application has been approved"
msgstr "您的維基百科圖書館申請程序已核准"

#. Translators: This email is sent to coordinators when a comment is left on an application they are processing. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_coordinator-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> <p>Please reply to these at: <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a></p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> <p>請在：<a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a> 回覆</p> <p>在此獻上最好的祝福</p>，<p>維基百科圖書館</p>"

#. Translators: This email is sent to coordinators when a comment is left on an application they are processing. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_coordinator-body-text.html:3
#, python-format
msgid "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s Please reply to this at: %(app_url)s Best, The Wikipedia Library"
msgstr "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s 請在：%(app_url)s 回覆。在此獻上最好的祝福，維基百科圖書館"

#. Translators: This is the subject line of an email sent to coordinators when a comment is left on an application they processed.
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_coordinator-subject.html:3
msgid "New comment on a Wikipedia Library application you processed"
msgstr "在您所處裡維基百科圖書館申請程序上的新評註"

#. Translators: This email is sent to users when they receive a comment on their application. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_editors-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> <p>Please reply to these at <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a> so we can evaluate your application.</p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> <p>請在：<a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a> 回覆，以讓我們可以評估您的申請程序。</p> <p>在此獻上最好的祝福</p>，<p>維基百科圖書館</p>"

#. Translators: This email is sent to users when they receive a comment on their application. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_editors-body-text.html:3
#, python-format
msgid "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s Please reply to these at: %(app_url)s so we can evaluate your application. Best, The Wikipedia Library"
msgstr "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s 請在：%(app_url)s 回覆，以讓我們可以評估您的申請程序。在此獻上最好的祝福，維基百科圖書館"

#. Translators: This is the subject line of an email sent to users who have a comment added to one of their applications. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_editors-subject.html:3
msgid "New comment on your Wikipedia Library application"
msgstr "在您維基百科圖書館申請程序的新評註"

#. Translators: This email is sent to users when an application they commented on receives another comment. Don't translate Jinja variables in curly braces like app_url; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_others-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> See it at <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>. Thanks for helping review Wikipedia Library applications!"
msgstr "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> 請在 <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a> 查看。感謝協助審查維基百科圖書館申請程序！"

#. Translators: This email is sent to users when an application they commented on receives another comment. Don't translate Jinja variables in curly braces like app_url. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_others-body-text.html:3
#, python-format
msgid "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s See it at: %(app_url)s Thanks for helping review Wikipedia Library applications!"
msgstr "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s 請在：%(app_url)s 查看。感謝協助審查維基百科圖書館申請程序！"

#. Translators: This is the subject line of an email sent to users who have a comment added to an application they also commented on. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_others-subject.html:4
msgid "New comment on a Wikipedia Library application you commented on"
msgstr "在您曾評註過維基百科圖書館申請程序的新評註"

#. Translators: This is the title of the form where users can send messages to the Wikipedia Library team.
#. Translators: This is the heading for a section on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#. Translators: This button is at the bottom of every page and can be clicked by users to contact the wikipedia library team.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:13
#: TWLight/templates/about.html:204 TWLight/templates/base.html:275
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#. Translators: This is the text that appears at the bottom of the contact us form directing users to the suggestions form.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:30
#, python-format
msgid "(If you would like to suggest a partner, <a href=\"%(suggest)s\"><strong>go here</strong></a>.)"
msgstr "（若您想提議一個合作夥伴，請按<a href=\"%(suggest)s\"><strong>此</strong></a>。）"

#. Translators: This is the title of the panel box detailing the contact information for the Wikipedia Library team.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:39
msgid "Contact info"
msgstr "聯絡資訊"

#. Translators: On the contact us page, this labels the link to the Wikipedia Library meta page.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:43
msgid "Meta page"
msgstr "元頁面"

#. Translators: On the contact us page, this text links to the Wikipedia Library meta page.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:45
msgid "The Wikipedia Library"
msgstr "維基百科圖書館"

#. Translators: On the contact us page, this labels the link to the Wikipedia Library mailing list.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:52
msgid "Mailing list"
msgstr "郵件清單"

#. Translators: On the contact us page, this labels the link to the Wikipedia Library IRC channel.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:56
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#. Translators: Alt text for the Wikipedia Library Facebook logo shown in the contact info box of the contact us page.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:64
msgid "Wikipedia Library Facebook page"
msgstr "維基百科圖書館臉書頁面"

#. Translators: Alt text for the Wikipedia Library Twitter logo shown in the contact info box of the contact us page.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact.html:70
msgid "Wikipedia Library Twitter page"
msgstr "維基百科圖書館推特頁面"

#. Translators: This is the subject line of an email sent to the Library Card platform admins from the contact us form.
#: TWLight/emails/templates/emails/contact_us_email-subject.html:3
#, python-format
msgid "Wikipedia Library Card Platform message from %(editor_wp_username)s"
msgstr "來自%(editor_wp_username)s的維基百科圖書館借閱卡平台訊息"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like total_apps, or user.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>Our records indicate that you are the designated coordinator for partners that have a total of %(total_apps)s applications.</p>"
msgstr "<p>致 %(user)s：</p><p>我們的紀錄指示出，您是合作夥指定的志願者，且共有 %(total_apps)s 個申請程序。</p>"

#. Translators: Breakdown as in 'cost breakdown'; analysis.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:11
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:10
msgid "Breakdown"
msgstr "成本明細"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like counter.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:16
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:15
#, python-format
msgid "One pending application."
msgid_plural "%(counter)s pending applications."
msgstr[0] "1 個待辦申請程序。"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like counter.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:24
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:23
#, python-format
msgid "One under discussion application."
msgid_plural "%(counter)s under discussion applications."
msgstr[0] "1 個討論中的申請程序。"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like counter.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:32
#, python-format
msgid "%(approved_count)s approved applications."
msgid_plural "%(counter)s approved applications."
msgstr[0] "%(approved_count)s 個已核准申請程序"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library). Don't translate Jinja variables in curly braces like link; don't translate email addresses or html tags either.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:39
#, python-format
msgid "<p>This is a gentle reminder that you may review applications at <a href=\"%(link)s\">%(link)s</a>.</p> <p>You can customise your reminders under 'preferences' in your user profile.</p> <p>If you received this message in error, drop us a line at wikipedialibrary@wikimedia.org.</p> <p>Thanks for helping review Wikipedia Library applications!</p>"
msgstr "<p>此為讓您可以在：<a href=\"%(link)s\">%(link)s</a> 做審查的友善提醒。</p> <p>您可以在您的使用者個人檔案的「偏好設定」裡，來自定義您的提醒。若您不應收到此訊息，請在：wikipedialibrary@wikimedia.org 留言給我們。</p> <p>感謝您協助檢閱審查維基百科申請程序！</p>"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like total_apps, or user.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, Our records indicate that you are the designated coordinator for partners that have a total of %(total_apps)s applications."
msgstr "致 %(user)s：我們的紀錄指示出，您是合作夥指定的志願者，且共有 %(total_apps)s 個申請程序。"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like counter.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:31
#, python-format
msgid "One approved application."
msgid_plural "%(counter)s approved applications."
msgstr[0] "1 個已核准申請程序。"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library). Don't translate Jinja variables in curly braces like link; don't translate the email address either.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:38
#, python-format
msgid "This is a gentle reminder that you may review applications at: %(link)s. You can customise your reminders under 'preferences' in your user profile. If you received this message in error, drop us a line at: wikipedialibrary@wikimedia.org Thanks for helping review Wikipedia Library applications!"
msgstr "此為讓您可以在：%(link)s 做審查的友善提醒。您可以在您的使用者個人檔案的「偏好設定」裡，來自定義您的提醒。若您不應收到此訊息，請在：wikipedialibrary@wikimedia.org 留言給我們。感謝您協助檢閱審查維基百科申請程序！"

#. Translators: This is the subject line of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications to review. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library). Do not translate items in curly braces.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-subject.html:4
msgid "Wikipedia Library applications await your review"
msgstr "維基百科圖書館等待您的審查"

#. Translators: This is the announcement email sent to users of the Library Card platform, announcing the roll-out of EZProxy and Bundle (instant) access. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library). Do not translate items in curly braces.
#: TWLight/emails/templates/emails/proxy_bundle_email-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Hi %(username)s,</p> <p>The Wikipedia Library is pleased to announce the implementation of EZProxy access and the Library Bundle!</p> <p>EZProxy is a proxy server used to authenticate your access. Instead of managing individual logins for each collection to which you have been approved, you can now access all EZProxy-supported content simply by logging in to your Library Card account and clicking through to the website. To access EZProxy collections, simply visit the Library Card platform, go to the My Library page at https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library, and click on ‘Access collection’ for the content you wish to access under the ‘Instant access’ tab.</p> <p>If you had active accounts before now, please take the time to review the My Library page to verify how you need to access those accounts going forward. Collections in the 'Instant Access' tab must now be accessed via EZProxy. Collections in the 'Individual Access' tab should be accessed as before.</p> <p>Until now, all access via The Wikipedia Library required that you apply to and be approved for individual collections. The Library Bundle changes that workflow by making some collections immediately available to everyone who meets the experience requirements outlined in our Terms of Use. As long as you continue to meet those requirements (which include 10 edits within the past month and not being blocked), you will have on-demand access to Library Bundle collections via the Library Card without needing to make an application or renewal request.</p> <p>You can verify whether you meet the criteria to access Library Bundle collections on the Library Card homepage - https://wikipedialibrary.wmflabs.org. If you are eligible, collections will be accessible via the 'Instant Access' tab of My Library.</p> <p>You may notice when accessing resources via EZProxy that URLs are dynamically rewritten. Note that use of EZProxy requires you to enable cookies. If you are having problems you should also try clearing your cache and restarting your browser. Please be aware that existing individual logins for EZProxy-enabled collections (including the Library Bundle) will soon be deactivated, so this will be your only means of access for these collections. Any collections in the ‘Individual access’ tab in My Library will function as before.</p> <p>Along with the launch of these new access methods, we are happy to announce several major new partnerships, including large multidisciplinary collections from Springer Nature and ProQuest.</p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library Team</p>"
msgstr "<p>嗨 %(username)s：</p> <p>維基百科圖書館現在很榮幸宣布有關 EZProxy 取用與 Library Bundle 的實現！</p> <p>EZProxy 是用於驗證您的取用之代理伺服器。現在您可以僅需透過登入到您的借閱卡帳號並點擊進入網站，便可取用所有 EZProxy 支援的內容，而不必管理用於您所被核准的各典藏之個人登入。要取用 EZProxy 典藏，只需要簡單地參訪圖書卡平台，前往在 https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library 裡的我的圖書館頁面，然後在「即時取用」分頁下對您想要取用的內容點擊「取用典藏」。</p> <p>若您之前已經有有效的帳號，請花些時間檢閱我的圖書館頁面來確認往後要如何存取這些帳號。在「即時取用」分頁的典藏，現已可透過 EZProxy 取用；在「個人取用」分頁的典藏，則沿用先前方式取用。</p> <p>就目前為止，所有透過維基百科圖書館的取用都需要您申請，且要被核准用於個人典藏。Library Bundle 藉由對於滿足在我們的使用條款裡經驗需求概述的任何人，立即提供可用典藏的方式，改變了先前的工作流程。只要您有持續符合在過去一個月裡有做出 10 次編輯且未被封鎖的條件，您可以透過借閱卡來按所需取用 Library Bundle 典藏，而無需做出申請程序或是續借請求。</p> <p>您可以在圖書館平台首頁 - https://wikipedialibrary.wmflabs.org，來確認您是否符合取用 Library Bundle 典藏的取用資格。若您符合條件，可透過在我的圖書館裡的「即時取用」分頁來取用。</p> <p>在透過 EZProxy 來取用資源時，您可能會注意網址會被動態覆寫。請注意當使用 EZProxy 時，會需要您啟用 cookie，若您有遇到問題時，您可以試著清除快取並重新啟用您的瀏覽器。另外請留意，現有用於啟用 EZProxy 典藏的個人登入（包括 Library Bundle）不久將被棄用，因此這將會是您取用典藏的唯一方式。任何我的圖書館裡「個人取用」分頁中的典藏，會如同以往般作用。</p> <p>隨著這些新取用方式的推出，我們很榮幸宣布幾個重要的新合作夥伴關係，包括來自施普林格·自然與 ProQuest 的大型多樣學科典藏。</p> <p>在此獻上最好的祝福，</p> <p>維基百科圖書館團隊</p>"

#. Translators: This is the announcement email sent to users of the Library Card platform, announcing the roll-out of EZProxy and Bundle (instant) access. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library). Do not translate items in curly braces.
#: TWLight/emails/templates/emails/proxy_bundle_email-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Hi %(username)s, The Wikipedia Library is pleased to announce the implementation of EZProxy access and the Library Bundle! EZProxy is a proxy server used to authenticate your access. Instead of managing individual logins for each collection to which you have been approved, you can now access all EZProxy-supported content simply by logging in to your Library Card account and clicking through to the website. To access EZProxy collections, simply visit the Library Card platform, go to the My Library page at https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library, and click on ‘Access collection’ for the content you wish to access under the ‘Instant access’ tab. If you had active accounts before now, please take the time to review the My Library page to verify how you need to access those accounts going forward. Collections in the 'Instant Access' tab must now be accessed via EZProxy. Collections in the 'Individual Access' tab should be accessed as before. Until now, all access via The Wikipedia Library required that you apply to and be approved for individual collections. The Library Bundle changes that workflow by making some collections immediately available to everyone who meets the experience requirements outlined in our Terms of Use. As long as you continue to meet those requirements (which include 10 edits within the past month and not being blocked), you will have on-demand access to Library Bundle collections via the Library Card without needing to make an application or renewal request. You can verify whether you meet the criteria to access Library Bundle collections on the Library Card homepage - https://wikipedialibrary.wmflabs.org. If you are eligible, collections will be accessible via the 'Instant Access' tab of My Library. You may notice when accessing resources via EZProxy that URLs are dynamically rewritten. Note that use of EZProxy requires you to enable cookies. If you are having problems you should also try clearing your cache and restarting your browser. Please be aware that existing individual logins for EZProxy-enabled collections (including the Library Bundle) will soon be deactivated, so this will be your only means of access for these collections. Any collections in the ‘Individual access’ tab in My Library will function as before. Along with the launch of these new access methods, we are happy to announce several major new partnerships, including large multidisciplinary collections from Springer Nature and ProQuest. You can read more at https://meta.wikimedia.org/wiki/Library_Card_platform/Authentication-based_access. If you have any questions please post on the talk page. Best, The Wikipedia Library Team"
msgstr "嗨 %(username)s：維基百科圖書館現在很榮幸宣布有關 EZProxy 取用與 Library Bundle 的實現！EZProxy 是用於驗證您的取用之代理伺服器。現在您可以僅需透過登入到您的借閱卡帳號並點擊進入網站，便可取用所有 EZProxy 支援的內容，而不必管理用於您所被核准的各典藏之個人登入。要取用 EZProxy 典藏，只需要簡單地參訪圖書卡平台，前往在 https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library 裡的我的圖書館頁面，然後在「即時取用」分頁下對您想要取用的內容點擊「取用典藏」。若您之前已經有有效的帳號，請花些時間檢閱我的圖書館頁面來確認往後要如何存取這些帳號。在「即時取用」分頁的典藏，現已可透過 EZProxy 取用；在「個人取用」分頁的典藏，則沿用先前方式取用。就目前為止，所有透過維基百科圖書館的取用都需要您申請，且要被核准用於個人典藏。Library Bundle 藉由對於滿足在我們的使用條款裡經驗需求概述的任何人，立即提供可用典藏的方式，改變了先前的工作流程。只要您有持續符合在過去一個月裡有做出 10 次編輯且未被封鎖的條件，您可以透過借閱卡來按所需取用 Library Bundle 典藏，而無需做出申請程序或是續借請求。您可以在圖書館平台首頁 - https://wikipedialibrary.wmflabs.org，來確認您是否符合取用 Library Bundle 典藏的取用資格。若您符合條件，可透過在我的圖書館裡的「即時取用」分頁來取用。在透過 EZProxy 來取用資源時，您可能會注意網址會被動態覆寫。請注意當使用 EZProxy 時，會需要您啟用 cookie，若您有遇到問題時，您可以試著清除快取並重新啟用您的瀏覽器。另外請留意，現有用於啟用 EZProxy 典藏的個人登入（包括 Library Bundle）不久將被棄用，因此這將會是您取用典藏的唯一方式。任何我的圖書館裡「個人取用」分頁中的典藏，會如同以往般作用。</p> <p>隨著這些新取用方式的推出，我們很榮幸宣布幾個重要的新合作夥伴關係，包括來自施普林格·自然與 ProQuest 的大型多樣學科典藏。在此獻上最好的祝福，維基百科圖書館團隊"

#. Translators: This is the subject of the announcement email sent to users of the Library Card platform, announcing the roll-out of EZProxy and Bundle (instant) access. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library). Do not translate items in curly braces.
#: TWLight/emails/templates/emails/proxy_bundle_email-subject.html:3
msgid "The Wikipedia Library - new platform features and publishers now available!"
msgstr "維基百科圖書館 - 新的平台功能與出版者現可用！"

#. Translators: This email is sent to users when their application is rejected. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/rejection_notification-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. Unfortunately at this time your application has not been approved. You can view your application and review comments at <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>.</p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p>致 %(user)s：</p> <p>感謝您透過維基百科圖書館申請向 %(partner)s 取用資源。很遺憾地，您這次的申請程序未被核准。您可以在 <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a> 來查看您的申請程序與審查評註。</p> <p>在此獻上最好的祝福</p> <p>維基百科圖書館</p>"

#. Translators: This email is sent to users when their application is rejected. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/rejection_notification-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. Unfortunately at this time your application has not been approved. You can view your application and review comments at: %(app_url)s Best, The Wikipedia Library"
msgstr "致：%(user)s，感謝您透過維基百科圖書館來向 %(partner)s 申請資源。很遺憾地，您這次的申請程序未被核准。您可以在：%(app_url)s 來查看您的申請程序與審查評註。在此獻上最好的祝福，維基百科圖書館"

#. Translators: This is the subject of an email which is sent to users when their application has been rejected. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/rejection_notification-subject.html:4
msgid "Your Wikipedia Library application"
msgstr "您的維基百科申請程序"

#. Translators: This email is sent to users when they have an account that is soon to expire. Don't translate Jinja variables in curly braces like partner_name or partner_link; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/user_renewal_notice-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>According to our records, your access to %(partner_name)s will soon expire and you may lose access. If you want to continue making use of your free account, you can request renewal of your account by clicking the Renew button at %(partner_link)s.</p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p> <p>You can disable these emails in your user page preferences: https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/</p>"
msgstr "<p>致 %(user)s：</p><p>根據我們的紀錄，您向 %(partner_name)s 的取用即將逾期，到時您會無法取用。若您想繼續利用您的免費帳號，您可以透過點擊在 %(partner_link)s 的續辦按鈕來請求續辦。</p><p>在此獻上最好的祝福，</p><p>維基百科圖書館。</p><p>您可以在您的使用者頁面偏好設定來停用這些電子郵件：https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/</p>"

#. Translators: This email is sent to users when they have an account that is soon to expire. Don't translate Jinja variables in curly braces like partner_name or partner_link; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/user_renewal_notice-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, According to our records, your access to %(partner_name)s will soon expire and you may lose access. If you want to continue making use of your free account, you can request renewal of your account by clicking the Renew button at %(partner_link)s. Best, The Wikipedia Library You can disable these emails in your user page preferences: https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/"
msgstr "致 %(user)s：根據我們的紀錄，您向 %(partner_name)s 的取用即將逾期，到時您會無法取用。若您想繼續利用您的免費帳號，您可以透過點擊在 %(partner_link)s 的續辦按鈕來請求續辦。在此獻上最好的祝福，維基百科圖書館。您可以在您的使用者頁面偏好設定來停用這些電子郵件：https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/"

#. Translators: This is the subject of an email sent to users when they have an account that is soon to expire. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/user_renewal_notice-subject.html:4
msgid "Your Wikipedia Library access may soon expire"
msgstr "您的維基百科圖書館取用將逾期"

#. Translators: This email is sent to users when their application is waitlisted because there are no more accounts available. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/waitlist_notification-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. There are no accounts currently available so your application has been waitlisted. Your application will be evaluated if/when more accounts become available. You can see all available resources at <a href=\"%(link)s\">%(link)s</a>.</p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p>致 %(user)s：</p> <p>感謝您透過維基百科圖書館來向 %(partner)s 申請資源。因目前沒有可用的帳號，所以您的申請程序為待辦。若/當有更多帳號用時，您的申請程序會被進行評估。您可以在 <a href=\"%(link)s\">%(link)s</a> 查看所有可用資源。</p> <p>在此獻上最好的祝福</p> <p>維基百科圖書館</p>"

#. Translators: This email is sent to users when their application is waitlisted because there are no more accounts available. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/waitlist_notification-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. There are no accounts currently available so your application has been waitlisted. Your application will be evaluated if/when more accounts become available. You can see all available resources at: %(link)s Best, The Wikipedia Library"
msgstr "致：%(user)s，感謝您透過維基百科圖書館來向 %(partner)s 申請資源。因目前沒有可用的帳號，所以您的申請程序為待辦。若/當有更多帳號用時，您的申請程序會被進行評估。您可以在 %(link)s 查看所有可用資源。在此獻上最好的祝福，維基百科圖書館"

#. Translators: This is the subject of an email sent to users when their application is waitlisted because there are no more accounts available. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/waitlist_notification-subject.html:4
msgid "Your Wikipedia Library application has been waitlisted"
msgstr "您的維基百科圖書館申請程序為候補"

#. Translators: Shown to users when they successfully submit a new message using the contact us form.
#: TWLight/emails/views.py:51
msgid "Your message has been sent. We'll get back to you soon!"
msgstr "您的訊息已送出，我們會盡快回覆給您！"

#. Translators: This message is shown to non-wikipedia editors who attempt to post data to the contact us form.
#. Translators: This message is shown to non-wikipedia editors who attempt to post data to suggestion form.
#: TWLight/emails/views.py:59 TWLight/resources/views.py:402
msgid "You must be a Wikipedia editor to do that."
msgstr "您必須要是維基百科上的編輯者才能做出。"

#. Translators: When a user is being authenticated to access proxied resources, and the request's missing the editor's username, this error text is displayed.
#: TWLight/ezproxy/views.py:35
msgid "Missing Editor username."
msgstr "遺漏編輯者使用者名稱。"

#. Translators: Error text displayed to users when the target URL to access proxied publisher resources is invalid.
#: TWLight/ezproxy/views.py:57
msgid "Invalid EZProxy target URL."
msgstr "無效的 EZProxy 目標網址。"

#. Translators: Error text displayed to users when the target URL to access proxied publisher resources is missing.
#: TWLight/ezproxy/views.py:62
msgid "Missing EZProxy target URL."
msgstr "遺漏 EZProxy 目標網址。"

#. Translators: This is the heading of a data file which lists the number of days it took to decide on applications that have already been accepted/rejected.
#: TWLight/graphs/views.py:240
msgid "Days until decision"
msgstr "決定完成天數"

#. Translators: This is the heading of a data file which lists the number of days it took to decide on applications that have already been accepted/rejected. This heading denotes the number of applicants for a particular number of days.
#. Translators: This is the heading of a data file, denoting the column which contains the numbers of listed applications for a given status
#: TWLight/graphs/views.py:242 TWLight/graphs/views.py:365
msgid "Number of applications"
msgstr "申請程序數目"

#. Translators: This is the heading of a data file, for a column containing date data.
#: TWLight/graphs/views.py:297 TWLight/graphs/views.py:322
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. Translators: This is the heading of a data file. 'Number of proxy authorizations' refers to the total number of authorizations for all proxy partners.
#: TWLight/graphs/views.py:299
msgid "Number of proxy authorizations"
msgstr "代理授權數目"

#. Translators: This is the heading of a data file. 'Number of renewed proxy authorizations' refers to the total number of authorizations for all proxy partners that were renewed.
#: TWLight/graphs/views.py:301
#, fuzzy
msgid "Number of renewed proxy authorizations"
msgstr "已核准申請程序數目"

#. Translators: This is the heading of a data file. 'Renewal percentage' refers to the percentage of authorizations renewed of all proxy authroizations.
#: TWLight/graphs/views.py:303
msgid "Renewal percentage"
msgstr "續辦百分比"

#. Translators: This is the heading of a data file. 'Number of partners' refers to the total number of publishers/databases open to applications on the website.
#: TWLight/graphs/views.py:324
msgid "Number of approved applications"
msgstr "已核准申請程序數目"

#. Translators: This is the heading of a data file, denoting the column which contains the dates (months) corresponding to data collection
#: TWLight/graphs/views.py:344
msgid "Month"
msgstr "月"

#. Translators: This is the heading of a data file which lists the median (not mean) number of days until a decision (approve or reject) was made on applications.
#: TWLight/graphs/views.py:346
msgid "Median days until decision"
msgstr "到決定完成期間的中位數日"

#. Translators: This is a warning which is shown when a user who is not a staff member attempts to download the pageview data file.
#: TWLight/graphs/views.py:382 TWLight/graphs/views.py:415
msgid "You must be staff to do that."
msgstr "您必須是機構成員才能做出。"

#. Translators: This is the heading for a downloadable data file showing the number of visitors to each page on the website. Page URL is the column which lists the URL of each page
#. Translators: This is the heading for a downloadable data file showing the number of visitors to each page (by path) on the website. Page URL is the column which lists the URL of each page
#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the data showing the various URLs of the site.
#: TWLight/graphs/views.py:395 TWLight/graphs/views.py:435
#: TWLight/templates/dashboard.html:131
msgid "Page URL"
msgstr "頁面 URL"

#. Translators: This is the heading for a downloadable data file showing the number of visitors to each page on the website. This describes the column that lists the number of unique site visitors.
#: TWLight/graphs/views.py:397 TWLight/graphs/views.py:437
msgid "Number of (non-unique) visitors"
msgstr "訪客（可重複）數量"

#. Translators: This is the heading of a data file, denoting the column which lists all the available language on the platform
#. Translators: In the preferences section of a user profile, this text labels the form where users can change the site language.
#: TWLight/graphs/views.py:455
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:11
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. Translators: This is the heading of a data file, denoting the column which lists the number of users using a particular language against each available language on the platform
#: TWLight/graphs/views.py:457
msgid "Number of users"
msgstr "使用者數量"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter the name of the potential partner they'll suggest
#: TWLight/resources/forms.py:17
msgid "Name of the potential partner"
msgstr "潛在合作夥伴名稱"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter the description of the potential partner they'll suggest
#: TWLight/resources/forms.py:19
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:62
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter the website URL of the potential partner they'll suggest
#: TWLight/resources/forms.py:21
msgid "Website"
msgstr "網站"

#. Translators: This text is located on individual partner pages, and when clicked takes users back to the list of publishers.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:14
msgid "Back to partners"
msgstr "回到合作夥伴"

#. Translators: If we have no available accounts for a partner, the coordinator can change the application system to a waiting list.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:25
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:378
msgid "There are no access grants available for this partner at this time. You can still apply for access; applications will be processed when access is available."
msgstr "目前該合作夥伴沒有可用的取用授予。您仍可以申請取用；但申請程序要在有可用的取用時才會進行處理。"

#. Translators: This text links to the minimum user requirements and terms of use on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:37
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:390
#, python-format
msgid "Before applying, please review the <strong><a href=\"%(about)s#req\">minimum requirements</a></strong> for access and our <strong><a href=\"%(terms)s\">terms of use</a></strong>."
msgstr "在申請之前，請先檢閱申請方面的<strong><a href=\"%(about)s#req\">最低要求</a></strong>以及我們的<strong><a href=\"%(terms)s\">使用條款</a></strong>。"

#. Translators: This text refers to the page containing the content a user is authorized to access.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:58
#, python-format
msgid "View the status of your access(es) in <strong><a href=\"%(library_url)s\">My Library</a></strong> page."
msgstr "請在<strong><a href=\"%(library_url)s\">我的典藏</a></strong>頁面檢視您的取用狀態。"

#. Translators: This message is shown when a user has open applications, linking to their respective applications page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:67
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:420
#, python-format
msgid "View the status of your application(s) on your <strong><a href=\"%(applications_url)s\">My Applications</a></strong> page."
msgstr "請在<strong><a href=\"%(applications_url)s\">我的申請程序</a></strong>頁面檢視您的申請狀態。"

#. Translators: If a partner is currently waitlisted, this button allows coordinators to remove the partner from the waitlist.
#. Translators: One the partner detail page, this text labels the button which coordinators can click to remove a partner from waitlisted status.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:82
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:433
msgid "Remove from waitlist"
msgstr "從候補裡移除"

#. Translators: If a partner is not currently waitlisted, this button allows coordinators to add the partner to the waitlist.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:85
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:433
msgid "Set as waitlisted"
msgstr "設定為候補"

#. Translators: If a partner has no description written, this message is shown in the Description field on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:115
msgid "Description not available."
msgstr "描述不可用。"

#. Translators: If a partner has video tutorials, this text shows as the title for that information field.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:151
msgid "Video tutorials"
msgstr "影片教學"

#. Translators: If a partner has video tutorials, this text links to the video(s).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:156
msgid "Video"
msgstr "影片"

#. Translators: If a partner has content languages specified, this message precedes the list of those languages on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:171
msgid "Language(s)"
msgstr "語言"

#. Translators: If a partner has no content languages specified, this message is shown in the Languages field on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:181
msgid "Languages not available."
msgstr "沒有可用語言。"

#. Translators: If a partner has specified the excerpt limit, this text shows as the title for that information field.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:195
msgid "Excerpt limit"
msgstr "摘錄限制"

#. Translators: If a partner has specified the excerpt limit both in words and percentage, this message will display the percentage of words and the number of words on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:202
#, python-format
msgid "%(object)s allows a maximum of %(excerpt_limit)s words or %(excerpt_limit_percentage)s%% of an article be excerpted into a Wikipedia article."
msgstr "%(object)s 允許一篇文章裡最多 %(excerpt_limit)s 個字詞或百分之 %(excerpt_limit_percentage)s%% 的內容可摘錄至維基百科條目。"

#. Translators: If a partner has specified the excerpt limit in words, this message will display the number of words on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:209
#, python-format
msgid "%(object)s allows a maximum of %(excerpt_limit)s words be excerpted into a Wikipedia article."
msgstr "%(object)s 允許最多可摘錄 %(excerpt_limit)s 個字詞至維基百科條目。"

#. Translators: If a partner has specified the excerpt limit in percentage, this message will display the percentage of words on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:216
#, python-format
msgid "%(object)s allows a maximum of %(excerpt_limit_percentage)s%% of an article be excerpted into a Wikipedia article."
msgstr "%(object)s 允許最多可摘錄百分之 %(excerpt_limit_percentage)s%% 的內容至維基百科條目。"

#. Translators: If a partner has other requirements for access, this text shows as the title for that information field. (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/10/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:235
msgid "Special requirements for applicants"
msgstr "申請人特別需求"

#. Translators: If a user must agree to a Terms of Use document, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher or url.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:243
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you agree with its <a href=\"%(url)s\">terms of use</a>."
msgstr "%(publisher)s 需要您同意他們的<a href=\"%(url)s\">使用條款</a>。"

#. Translators: If a user must provide their real name to apply to a partner, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:253
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you provide your real name."
msgstr "%(publisher)s 需要您提供您的真實姓名。"

#. Translators: If a user must provide the name of the country where they currently live to apply to a partner, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:262
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you provide your country of residence."
msgstr "%(publisher)s 要求提供出您的居住國家。"

#. Translators: If a user must provide their occupation to apply to a partner, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:271
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you provide your occupation."
msgstr "%(publisher)s 需要您提供您的職業。"

#. Translators: If a user must provide their institutional affiliation (e.g. university) to apply to a partner, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:280
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you provide your institutional affiliation."
msgstr "%(publisher)s 需要您提供您的所屬機構。"

#. Translators: If a user must select a specific resource to apply for, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:289
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you specify a particular title that you want to access."
msgstr "%(publisher)s 需要您指定出您所想取用的特定標題。"

#. Translators: If a user must register on the partner website before applying, they see this message. Don't translate partner.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:299
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you sign up for an account before applying for access."
msgstr "%(publisher)s 需要您在申請取用之前，先註冊一個帳號。"

#. Translators: If a partner has multiple collections which can be selected, this text shows as the title for that information field. (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/10/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:318
msgid "Collections"
msgstr "典藏"

#. Translators: If a partner has their location listed, this message is a label for that location
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:355
msgid "Location"
msgstr "地點"

#. Translators: If a partner has a Terms of Use listed, this message is shown in the Terms of Use field (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/8/).
#. Translators: This is the heading of the section of a user's
#. profile where they disagree their terms of use.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:359
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:57
msgid "Terms of use"
msgstr "使用條款"

#. Translators: If a partner has no Terms of Use listed, this message is shown in the Terms of Use field (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/12/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:362
msgid "Terms of use not available."
msgstr "使用條款不可用。"

#. Translators: This message is shown when a user has authorizations, linking to their respective collections page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:411
#, python-format
msgid "View the status of your access(es) on your <strong><a href=\"%(library_url)s\">My Library</a></strong> page."
msgstr "請在<strong><a href=\"%(library_url)s\">我的典藏</a></strong>頁面檢視您的取用狀態。"

#. Translators: When a coordinator is assigned to a partner, their details are shown on the page. This text titles that section. <strong> tags should not be translated, nor should partner.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:444
#, python-format
msgid "<strong>%(coordinator)s</strong> processes applications to %(partner)s."
msgstr "%(partner)s 的申請程序由 <strong>%(coordinator)s</strong> 所處理。"

#. Translators: When a coordinator is assigned to a partner, their details are shown on the page. This text labels a link to their Talk page on Wikipedia, and should be translated to the text used for Talk pages in the language you are translating to.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:453
msgid "Talk page"
msgstr "對話頁"

#. Translators: When a coordinator is assigned to a partner, their details are shown on the page. This text labels a link to Special:EmailUser on Wikipedia, and should be translated to the text of https://en.wikipedia.org/wiki/Special:EmailUser in the language you are translating to.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:461
msgid "Special:EmailUser page"
msgstr "Special:EmailUser 頁面"

#. Translators: If no account coordinator is assigned to a partner, the Wikipedia Library team will coordinate signups. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:468
msgid "The Wikipedia Library team will process this application. Want to help? <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:The_Wikipedia_Library/Coordinators/Signup\">Sign up as a coordinator.</a>"
msgstr "維基百科圖書館團隊將會處理此申請程序。有意願協助嗎？<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:The_Wikipedia_Library/Coordinators/Signup\">註冊為志願者</a>。"

#. Translators: This text labels a button coordinators can click to view a list of users who have applied for access for a particular partner
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:477
msgid "List applications"
msgstr "列出申請程序"

#. Translators: This text labels a button taking users to their library.
#. Translators: Shown in the top bar of almost every page inside a dropdown, linking the user to their library.
#. Translators: On the homepage, this message labels a button users can click to go to the 'My Library' page, which lists their available collections.
#. Translators: Line one of two in a button on users' profile page which when clicked takes users to their collection page.
#. Translators: A button on the 'your applications' page which when clicked takes users their collection page.
#. Translators: Heading of the collection page where users can view all partners they are authorized to access with other relevant information.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:485
#: TWLight/templates/base.html:112 TWLight/templates/home.html:25
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:21
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:10
#: TWLight/users/templates/users/my_library.html:6
msgid "My Library"
msgstr "我的圖書館"

#. Translators: This is the name of the authorization method whereby users access resources automatically via the library bundle.
#. Translators: Shown on the main page of the website (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/), the 'Library Bundle' is the set of resources which active users have automatic access to.
#. Translators: Title text for the Library Bundle icon shown on the collection page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:487
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:501
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:515
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:531
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_tile.html:22
#: TWLight/templates/home.html:41
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:15
msgid "Library Bundle"
msgstr "Library Bundle"

#. Translators: Alt text for the Library Bundle icon shown on the collection page.
#. Translators: Alt text for the Library Bundle icon shown on the browse partner page.
#. Translators: Alt text for the Library Bundle icon shown on the collection page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:489
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:503
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:517
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:533
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_tile.html:24
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:17
msgid "Library bundle access"
msgstr "Library Bundle 取用"

#. Translators: Text shown to authenticated, bundle eligible users when they need to visit My Library to access collections.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:492
msgid "You are eligible to access Library Bundle partners. Click the button above to go to your Library and browse collections from this partner."
msgstr "您符合取用 Library Bundle 合作夥伴的資源。請點擊上方按鈕來前往您的圖書館，並瀏覽來自合作夥伴的典藏。"

#. Translators: This text labels a button authenticated, bundle eligible users can click to access the proxied resource.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:499
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:513
msgid "Access Collection"
msgstr "取用典藏"

#. Translators: Text shown to authenticated, bundle eligible users when they visit a Bundle partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:506
msgid "You are eligible to access Library Bundle partners. Click the button above to access the collection."
msgstr "您符合取用 Library Bundle 合作夥伴的資源。請點擊上方按鈕來取用典藏。"

#. Translators: Text shown to authenticated, bundle ineligible users when they visit a Bundle partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:521
#, python-format
msgid "You are not eligible to access Library Bundle partners. Visit the <a href=\"%(homepage)s\">homepage</a> to check the eligibility criteria."
msgstr "您沒有資格取用 Library Bundle 合作夥伴的資源。請參訪<a href=\"%(homepage)s\">首頁</a>來檢查是否符合條件。"

#. Translators: Buttton prompting users to log in.
#. Translators: Shown in the top bar of almost every page when the current user is not logged in.
#. Translators: This message is shown on the button users click to log in to the website.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:529
#: TWLight/templates/base.html:144 TWLight/templates/home.html:31
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#. Translators: Text shown to unauthenticated users when they visit a Bundle partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:537
#, python-format
msgid "This resource is part of our <a href=\"%(about)s\">Library Bundle</a> access, which you can access if you meet our minimum eligibility criteria. Log in to find out if you are eligible."
msgstr "此資源是我們的 <a href=\"%(about)s\">Library Bundle</a> 取用的一部分，若您符合我們的最低需求條件，便可以取用。請登入來確認您是否符合條件。"

#. Translators: This is the label for a number which shows the total active accounts for one partner. (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/8/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:566
msgid "Active accounts"
msgstr "有效帳號"

#. Translators: This is the label for a number which shows the total number of users who have received access for one partner. (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/8/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:582
msgid "Users who received access (all time)"
msgstr "接收到取用權限使用者（所有時間）"

#. Translators: This is the label for a number which shows the median (not mean) number of days between users applying and a coordinator making a decision on their application. (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/8/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:604
msgid "Median days from application to decision"
msgstr "自申請程序到決定完成期間的中位數日"

#. Translators: This is the header for total accounts on a per-collection level.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:614
msgid "Active accounts (collections)"
msgstr "有效帳號（典藏）"

#. Translators: On the 'browse partners' page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this message is shown at the top, as a title.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_filter.html:10
msgid "Browse Partners"
msgstr "瀏覽合作夥伴"

#. Translators: On the 'browse partners' page this button is above the partner list and can be clicked by users to navigate to Meta-Wiki for more information on a tag.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_filter.html:25
msgid "See subject guide on Meta-Wiki"
msgstr "在元維基查看主題指南"

#. Translators: On the 'browse partners' page this button is above the partner list and can be clicked by users to navigate to the partner suggestions page.
#. Translators: This button is at the bottom of every page and can be clicked by users to navigate to the partner suggestions page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_filter.html:30
#: TWLight/templates/base.html:254
msgid "Suggest a partner"
msgstr "建議合作夥伴"

#. Translators: This text is on a button users can click to go to the page where they can apply for many partners in one application (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/applications/request/)
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_filter.html:36
msgid "Apply to multiple partners"
msgstr "向多個合作夥伴申請"

#. Translators: This text is shown to users when no partners meet the filtering criteria.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_filter.html:48
msgid "No partners meet the specified criteria."
msgstr "沒有符合指定標準的合作夥伴。"

#. Translators: This is a button to go back on the top of page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_filter.html:55
msgid "Back to top"
msgstr "返回頂端"

#. Translators: Alt text for publisher logos on the browse partner page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/). Don't translate partner.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_tile.html:34
#, python-format
msgid "Link to %(partner)s signup page"
msgstr "連結至 %(partner)s 的註冊頁面"

#. Translators: This is the text shown to coordinators when a partner is marked not available.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_tile.html:46
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#. Translators: On the Browse page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this text is shown for a partner who has no content languages to show.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_tile.html:71
msgid "Language(s) not known"
msgstr "語言未知"

#. Translators: On the Browse page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this labels the text on a button which takes the user to the bundle partner's page, where they can find more information about the partner.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_tile.html:97
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#. Translators: This is the heading of a page listing editors who have applications for this partner. Don't translate partner.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:8
#, python-format
msgid "%(partner)s approved users"
msgstr "%(partner)s 已核准使用者"

#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading for date an application was made.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:30
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:81
msgid "Application date"
msgstr "申請程序日期"

#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading for date an application was approved by a coordinator.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:32
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:83
msgid "Application approved"
msgstr "申請程序已核准"

#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading denoting whether an application was a renewal.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:34
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:85
msgid "Renewal?"
msgstr "續辦？"

#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading for the stream (collection) the user applied for.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:37
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:88
msgid "Stream"
msgstr "串流"

#. Translators: Denotes whether an application was imported to the platform, because it was submitted before the library card was launched.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:50
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:101
msgid "Imported"
msgstr "已匯入"

#. Translators: This is the title of the form where users can submit partner suggestions.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:25
msgid "Suggest partners"
msgstr "建議合作夥伴"

#. Translators: This is the title of the panel where user suggestions are displayed.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:45
msgid "Browse and support suggestions"
msgstr "瀏覽並給予建議"

#. Translators: This button is at the partner suggestions page for coordinators to delete suggestions.
#. Translators: This text labels a button users can click to delete their account.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:54
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:98
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. Translators: This is the text that appears before the URL of every partner suggestion.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:66
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:67
msgid "Proposer"
msgstr "提議人"

#. Translators: This is the text that appears in the button after a user has clicked upvote (already endorsed).
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:76
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:100
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:104
msgid "Upvoted"
msgstr "已認同"

#. Translators: This is the text that appears in the button before a user has clicked upvote (yet to endorse).
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:79
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:102
msgid "Upvote"
msgstr "認同"

#. Translators: This message is displayed on the page where coordinators can request the deletion of a suggestion.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggestion_confirm_delete.html:9
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete <b>%(object)s</b>?"
msgstr "您確定您要刪除<b>%(object)s</b>嗎？"

#. Translators: If multiple authorizations where returned for a partner with no collections, this message is shown to an user
#: TWLight/resources/views.py:169
msgid "Multiple authorizations were returned – something's wrong. Please contact us and don't forget to mention this message."
msgstr "有多個授權被回傳 - 發生了一些狀況。請聯絡我們，並不要忘記提及此訊息。"

#. Translators: This message is shown when user tries to access a NOT_AVAILABLE Partner
#: TWLight/resources/views.py:262
msgid "This partner is currently not open for applications"
msgstr "此合作夥伴目前不開放申請程序"

#. Translators: When an account coordinator changes a partner from being open to applications to having a 'waitlist', they are shown this message.
#: TWLight/resources/views.py:285
msgid "This partner is now waitlisted"
msgstr "此合作夥伴目前為候補"

#. Translators: When an account coordinator changes a partner from having a 'waitlist' to being open for applications, they are shown this message.
#: TWLight/resources/views.py:298
msgid "This partner is now available for applications"
msgstr "此合作夥伴目前可用於申請程序"

#. Translators: Shown to users when they successfully add a new partner suggestion.
#: TWLight/resources/views.py:394
msgid "Your suggestion has been added."
msgstr "您的建議已添加。"

#. Translators: Shown to coordinators when they successfully delete a partner suggestion
#: TWLight/resources/views.py:419
msgid "Suggestion has been deleted."
msgstr "建議已刪除。"

#. Translators: Shown on the website's 400 page, when a user sends a bad request.
#: TWLight/templates/400.html:8
msgid "Bad Request"
msgstr "錯誤請求"

#. Translators: Shown on the website's 400 page, when a user sends a bad request.
#: TWLight/templates/400.html:12
msgid "Sorry; we don't know what to do with that."
msgstr "很抱歉，我們不曉得如何處理。"

#. Translators: Shown on the website's 400 page, when a user sends a bad request. Don't translate path or Phabricator.
#: TWLight/templates/400.html:17
#, python-format
msgid "If you think we should know what to do with that, please email us about this error at <a href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a> or report it to us on <a href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Bad%%20Request\">Phabricator</a>"
msgstr "若您了解我們應如何處理，請將關於此錯誤發送電子郵件到 <a href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a> 給我們，或是在 <a href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Bad%%20Request\">Phabricator</a> 上回報。"

#. Translators: Alt text for an image shown on the 400 error page.
#. Translators: Alt text for an image shown on the 403 error page.
#: TWLight/templates/400.html:30 TWLight/templates/403.html:30
msgid "Sad hamster in a cage"
msgstr "在籠子裡的傷心倉鼠"

#. Translators: Shown on the website's 403 page, when a user attempts to navigate to a page they don't have permission to view.
#: TWLight/templates/403.html:8
msgid "Permission denied"
msgstr "權限不足"

#. Translators: Shown on the website's 403 page, when a user attempts to navigate to a page they don't have permission to view.
#: TWLight/templates/403.html:12
msgid "Sorry; you aren't allowed to do that."
msgstr "很抱歉，您不被允許這樣做。"

#. Translators: Shown on the website's 403 page, when a user attempts to navigate to a page they don't have permission to view. Don't translate path or Phabricator.
#: TWLight/templates/403.html:17
#, python-format
msgid "If you think your account should be able to do that, please email us about this error at <a href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a> or report it to us on <a href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">Phabricator</a>"
msgstr "若您認為您的帳號應可進行才對，請將關於此錯誤發送電子郵件到 <a href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a> 給我們，或是在 <a href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">Phabricator</a> 上回報。"

#. Translators: Shown on the website's 404 page, when a user attempts to navigate to a page that doesn't exist.
#: TWLight/templates/404.html:8
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#. Translators: Shown on the website's 404 page, when a user attempts to navigate to a page that doesn't exist.
#: TWLight/templates/404.html:12
msgid "Sorry; we can't find that."
msgstr "很抱歉，我們並未找到。"

#. Translators: Shown on the website's 404 page, when a user attempts to navigate to a page that doesn't exist. Don't translate path or Phabricator.
#: TWLight/templates/404.html:16
#, python-format
msgid "If you are certain that something should be here, please email us about this error at <a href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Not%%20found\"> wikipedialibrary@wikimedia.org</a> or report it to us on <a href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Not%%20found\">Phabricator</a>"
msgstr "若您認為在此應該有頁面內容，請將關於此錯誤發送電子郵件到<a href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Not%%20found\"> wikipedialibrary@wikimedia.org</a> 給我們，或是在 <a href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Not%%20found\">Phabricator</a> 上回報。"

#. Translators: Alt text for an image shown on the 404 error page.
#: TWLight/templates/404.html:29
msgid "A crab on a beach looking towards the camera"
msgstr "在海灘上往照相機方向看著的螃蟹"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/templates/about.html:6
msgid "About the Wikipedia Library"
msgstr "關於維基百科圖書館"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Wikimedia Foundation should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/templates/about.html:10
msgid "The Wikipedia Library provides free access to research materials to improve your ability to contribute content to Wikimedia projects."
msgstr "維基百科圖書館提供能自由取用研究資料，來增進您為維基媒體計劃貢獻內容的能力。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Wikimedia Foundation should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/templates/about.html:18
msgid "The Wikipedia Library Card Platform is our central tool for reviewing applications and providing access to our collection. Here you can see which partnerships are available, search their contents, and apply for and access the ones you’re interested in. Volunteer coordinators, who have signed non-disclosure agreements with the Wikimedia Foundation, review applications and work with publishers to get you your free access. Some content is available without an application."
msgstr "維基百科圖書館借閱卡平台是我們用來審查申請程序，以及提供取用我們的典藏之中心工具。在這裡您可以查看有哪些可利用的合作夥伴關係，搜尋他們的內容，並對您有興趣取用的資源做出申請。與維基媒體基金會簽署保密協議的志願者，負責了審查申請程序並與出版者之間往來，為您爭取能自由取用的權利。部份內容則無需申請便可用。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Don't translate terms_url.
#: TWLight/templates/about.html:30
#, python-format
msgid "For more information about how your information is stored and reviewed please see our <a href=\"%(terms_url)s\"> terms of use and privacy policy</a>. Accounts you apply for are also subject to the Terms of Use provided by each partner’s platform; please review them."
msgstr "更多有關如何儲存以及審查您的資訊內容方面，請查看我們的<a href=\"%(terms_url)s\">使用條款與隱私方針</a>。您所申請的帳號也需遵守各合作夥伴平台所提出的使用條款，請記得檢閱那些條款內容。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:38
msgid "Who can receive access?"
msgstr "誰能允許取用？"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Wikimedia Foundation should not be translated.
#: TWLight/templates/about.html:42
msgid "Any active editor in good standing can receive access. For publishers with limited numbers of accounts, applications are reviewed based on the editor’s needs and contributions. If you think you could use access to one of our partner resources and are an active editor in any project supported by the Wikimedia Foundation, please apply."
msgstr "任何符合資格的活躍編輯者都能允許取用。對於帳號數量有限的出版者，申請程序會基於編輯者所需以及貢獻程度來評估。若您是由維基媒體基金會所支援任一專案裡的活躍編輯者，並認為可去取用我們合作夥伴其一的資源，請申請。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:52
msgid "Any editor can apply for access, but there are a few basic requirements. These are also the minimum technical requirements for access to the Library Bundle (see below):"
msgstr "任何編輯者都可申請取用，但有幾項基本需求。這些是取用 Library Bundle 的最低技術需求（請查看下方）："

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:59
msgid "You have an account that is a minimum of 6 months old"
msgstr "您要有一個註冊至今最少有 6 個月之久的帳號"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:63
msgid "You have made a minimum of 500 edits to Wikimedia projects"
msgstr "您至少要在維基媒體計劃上有做出 500 次的編輯"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:67
msgid "You have made at least 10 edits to Wikimedia projects in the last month"
msgstr "在過去一個月裡，您有在維基媒體計劃裡做出至少 10 次的編輯"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:71
msgid "You are not currently blocked from editing a Wikimedia project"
msgstr "您目前並沒有被禁止編輯維基媒體專案"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:75
msgid "You do not already have access to the resources you’re applying for through another library or institution"
msgstr "您尚無法透過其它的圖書館或機構，來取用您現在所想申請的資源"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:81
msgid "If you don't quite meet the experience requirements but think you would still be a strong candidate for access, feel free to apply and you may still be considered."
msgstr "如果您尚未符合經歷上的需求；但認為自己具備取用方面的資格，您可考量後隨時進行申請。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:89
msgid "What do I do after I get access?"
msgstr "獲得取用的權限之後，我可以做些什麼？"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:93
msgid "Approved editors <i>may</i> use their access to:"
msgstr "經核准的編輯者<i>可以</i>使用他們的取用權限來做出："

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:97
msgid "Search, view, retrieve, and display partner content"
msgstr "搜尋、查看、檢索，以及展示出合作夥伴的內容"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:101
msgid "Electronically save partner content"
msgstr "以電子化來保存合作夥伴的內容"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:105
msgid "Print out single copies of partner content"
msgstr "將合作夥伴的內容列印成單一複本"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:111
msgid "Approved editors <i>should not</i>:"
msgstr "經核准的編輯者<i>不應該</i>做出："

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:115
msgid "Share their account logins or passwords with others, or sell their access to other parties"
msgstr "將登入帳號或密碼給其他人得知，或是販賣自己的帳號"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:119
msgid "Mass scrape or mass download partner content"
msgstr "大規模抓取，或海量下載合作夥伴的內容"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:123
msgid "Systematically make printed or electronic copies of multiple extracts of restricted content available for any purpose"
msgstr "對多個有限制可用內容的摘錄，系統化地製作出用於任何目的之列印或電子複本"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Stub is a technical term for a short Wikipedia article, use the appropriate Wikipedia term in your language.
#: TWLight/templates/about.html:127
msgid "Datamine metadata without permission, in order, for instance, to use metadata for auto-created stub articles"
msgstr "未經許可之下，基於目的對詮釋資料進行資料探勘。例如，使用詮釋資料來自動化建立小條目"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:133
msgid "Respecting these agreements allows us to continue growing the partnerships available to the community."
msgstr "請遵守這些協議，使得我們可以讓社群與合作夥伴之間關係能夠持續建立。"

#. Translators: This is the heading for a section on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:139
#, fuzzy
msgid "EZProxy"
msgstr "代理"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:143
msgid "EZProxy is a proxy server used to authenticate users for many Wikipedia Library partners. Users sign into EZProxy via the Library Card platform to verify that they are authorized users, and then the server accesses requested resources using its own IP address."
msgstr "EZProxy 是用來驗證許多維基百科圖書館合作夥伴使用者的代理伺服器。使用者透過圖書館借閱卡平台來登入到 EZProxy 來核對他們是否為驗證的使用者，然後伺服器使用本身的 IP 位址來取用所請求的資源。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:152
msgid "You may notice that when accessing resources via EZProxy that URLs are dynamically rewritten. This is why we recommend logging in via the Library Card platform rather than going directly to the unproxied partner website. When in doubt, check the URL for ‘idm.oclc’. If it’s there, then you’re connected via EZProxy."
msgstr "您可能會注意到當透過 EZProxy 來取用資源時，URL 會是動態改寫的。這就是為什麼我們建議透過圖書館借閱卡平台而不是直接前往未代理的合作夥伴網站來登入。如果不確定的話，請檢查是否為「idm.oclc」的 URL，若是如此的話那您便是透過 EZProxy 做連接。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:161
msgid "Typically once you’ve logged in your session will remain active in your browser for up to two hours after you’ve finished searching. Note that use of EZProxy requires you to enable cookies. If you are having problems you should also try clearing your cache and restarting your browser."
msgstr "通常您一旦登入並完成搜尋後，您的 session 內容會保留兩個小時。請注意使用 EZProxy 需要您啟用瀏覽器的 cookie 功能。若您出現問題，您可以嘗試清除在瀏覽器上的快取，並重新開啟瀏覽器。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/)
#: TWLight/templates/about.html:172
msgid "The Library Bundle is a collection of resources for which no application is required. If you meet the criteria laid out above, you will be authorized for access automatically upon logging in to the platform. Only some of our content is currently included in the Library Bundle, however we hope to expand the collection as more publishers become comfortable with participating. All Bundle content is accessed via EZProxy."
msgstr "Library Bundle 是可不經由申請，便能取用的資源典藏。若您符合上述條件，在登入到平台時會自動授予您取用的權限。雖然我們的部分內容目前僅包含在 Library Bundle，但我們希望隨著有更多出版方在參與後感到滿意，進而擴大典藏內容。所有的綑綁內容可透過 EZProxy 取用。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/)
#: TWLight/templates/about.html:182
msgid "If your account is blocked on one or more Wikimedia projects, you may still be granted access to the Library Bundle. You will need to contact the Wikipedia Library team, who will review your blocks. If you have been blocked for content issues, most notably copyright violations, or have multiple long-term blocks, we may decline your request. Additionally, if your block status changes after being approved, you will need to request another review."
msgstr "若您的帳號被一個或以上的維基媒體計劃給封鎖，您仍可以被授予取用 Library Bundle。您會需要聯絡維基百科圖書館團隊，我們會審核有關您的封鎖。若您是出自內容上的問題被封鎖，尤其像是侵犯版權、或是被長期封鎖，我們可能會拒絕您的請求。另外，若您的封鎖狀態在被允許後有變動，您會需要再次請求審核。"

#. Translators: This is the heading for a section on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:192
msgid "Citation practices"
msgstr "引文實踐"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:196
msgid "Citation practices vary by project and even by article. Generally, we support editors citing where they found information, in a form that allows others to check it for themselves. That often means providing both original source details as well as a link to the partner database in which the source was found."
msgstr "引文實踐會依專案甚至條目而有所不同。一般來說，我們支援編輯者引用他們所找到的資訊，來允許讓其他人替編輯者檢查的形式。這通常代表著會提供原始來源詳情，以及在該來源上會連至合作夥伴資料庫的連結。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:208
#, python-format
msgid "If you have questions, need help, or want to volunteer to help, please see our <a href=\"%(contact_url)s\"> contact page</a>."
msgstr "若您有問題需要協助，或是想有意為別人協助，請查看我們的<a href=\"%(contact_url)s\">聯絡頁面</a>。"

#. Translators: Name of the project/tool.
#: TWLight/templates/base.html:15 TWLight/templates/base.html:73
msgid "The Wikipedia Library Card Platform"
msgstr "維基百科圖書館借閱卡平台"

#. Translators: Alt text for the Wikipedia Library shown in the top left of all pages.
#: TWLight/templates/base.html:67
msgid "Library Card Platform home"
msgstr "圖書館借閱卡平台首頁"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page inside a dropdown, linking the user to their respective profiles.
#: TWLight/templates/base.html:91
msgid "Profile"
msgstr "個人配置"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page inside a dropdown when the current user is a superuser, linking to the administrator interface.
#: TWLight/templates/base.html:99
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page inside a dropdown, linking the user to their list of applications.
#: TWLight/templates/base.html:123
msgid "My Applications"
msgstr "我的申請程序"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page when the current user is logged in.
#: TWLight/templates/base.html:131
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page when the current user is an account coordinator, taking them to the page where they can see existing applications.
#: TWLight/templates/base.html:161
msgid "Review"
msgstr "審查"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page when the current user is an account coordinator, taking them to the page where they can send approved applications to partners for setup.
#: TWLight/templates/base.html:170
msgid "Send data to partners"
msgstr "發送資料給合作夥伴"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page, linking to the home page (for the timeline).
#: TWLight/templates/base.html:178
msgid "Latest activity"
msgstr "最新操作內容"

#. Translators: Shown if the current user doesn't have a registered email on their account. Don't translate contact_us_url or email_url.
#: TWLight/templates/base.html:196
#, python-format
msgid "You don't have an email on file. We can't finalize your access to partner resources, and you won't be able to <a href=\"%(contact_us_url)s\">contact us</a> without an email. Please <a href=\"%(email_url)s\">update your email</a>."
msgstr "您在檔案裡尚未有電子郵件。在沒有電子郵件的情況下，我們無法完成您向合夥夥伴資源的取用，而您也會無法<a href=\"%(contact_us_url)s\">聯絡我們</a>。請先<a href=\"%(email_url)s\">更新您的電子郵件</a>。"

#. Translators: Shown if the current user has requested the processing of their data should be restricted.
#: TWLight/templates/base.html:207
#, python-format
msgid "You have requested a restriction on the processing of your data. Most site functionality will not be available to you until you <a href=\"%(restrict_url)s\">lift this restriction</a>."
msgstr "您已請求對處理您的資料進行限制。您將不再能使用網站上的多數功能，除非您<a href=\"%(restrict_url)s\">解除此限制</a>。"

#. Translators: Shown if the current user has not agreed to the terms of use.
#: TWLight/templates/base.html:218
#, python-format
msgid "You have not agreed to the <a href=\"%(terms_url)s\">terms of use</a> of this site. Your applications will not be processed and you won't be able to apply or access resources you are approved for."
msgstr "您還沒有同意網站的<a href=\"%(terms_url)s\">使用條款</a>。您的申請程序會不被處理，並且會無法應用或取用所被核准的資源。"

#. Translators: This text is at the bottom of every page. Don't translate "Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International".
#: TWLight/templates/base.html:233
msgid "This work is licensed under a <a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License</a>."
msgstr "此站台基於<a rel=\"license\" href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.zh_TW\">姓名標示-相同方式分享 4.0 國際（CC BY-SA 4.0）</a>許可。"

#. Translators: This button is at the bottom of every page and links to the 'About' page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/)
#: TWLight/templates/base.html:242
msgid "About"
msgstr "關於"

#. Translators: This button is at the bottom of every page and can be clicked by users to navigate to the Terms of Use page.
#: TWLight/templates/base.html:248
msgid "Terms of use and privacy policy"
msgstr "使用條款與隱私方針"

#. Translators: This button is at the bottom of every page and can be clicked by users to provide feedback through a form.
#: TWLight/templates/base.html:260
msgid "Feedback"
msgstr "回饋意見"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this labels a box showing the total number of available partners.
#: TWLight/templates/dashboard.html:17
msgid "Total partners"
msgstr "合作夥伴總數"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this labels a button which goes to the full list of available partners.
#: TWLight/templates/dashboard.html:24
msgid "See all partners"
msgstr "查看所有合作夥伴"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this labels a box showing the total number of editors (users) who registered.
#: TWLight/templates/dashboard.html:41
msgid "Total unique editors receiving access"
msgstr "獲得取用權限的不重複編輯者總數"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this labels a box showing the total number of accounts distributed.
#: TWLight/templates/dashboard.html:57
msgid "Total accounts distributed"
msgstr "帳號分佈總數"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this labels a button which moves the page down to metrics about applications.
#: TWLight/templates/dashboard.html:64
msgid "Jump to application metrics"
msgstr "跳至申請程序計量"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this labels a box showing the avergae number of accounts distributed per user.
#: TWLight/templates/dashboard.html:81
msgid "Average accounts per user"
msgstr "各使用者平均帳號數"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text labels the panel with the renewal rate for proxy partners.
#: TWLight/templates/dashboard.html:99
msgid "Renewal rate (proxy partners only)"
msgstr "續辦率（僅限代理夥伴）"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this labels a button to download the authorization renewal rates.
#: TWLight/templates/dashboard.html:106
msgid "Download renewal rates over time as CSV"
msgstr "下載隨時間變化續辦率為 CSV"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the section showing pageview data, only visible to TWL staff.
#: TWLight/templates/dashboard.html:120
msgid "Page views (staff only)"
msgstr "頁面檢視（僅限機構人員）"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text labels the button staff users can click to downlad the associated data in the form of a CSV file.
#: TWLight/templates/dashboard.html:120 TWLight/templates/dashboard.html:192
#: TWLight/templates/dashboard.html:201 TWLight/templates/dashboard.html:217
#: TWLight/templates/dashboard.html:231 TWLight/templates/dashboard.html:251
msgid "download as csv"
msgstr "下載成 csv 檔案"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the data showing the most viewed pages on the site.
#: TWLight/templates/dashboard.html:126
msgid "Most popular pages"
msgstr "最熱門頁面"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the column for pageview numbers for each partner page.
#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the data column showing the number of views against eash partner names.
#: TWLight/templates/dashboard.html:135 TWLight/templates/dashboard.html:161
msgid "Number of views"
msgstr "檢視次數"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the pageview data for each partner page.
#: TWLight/templates/dashboard.html:152
msgid "Partner pages by popularity"
msgstr "按歡迎程度區分的合作夥伴頁面"

#. Translators: This is the title of the section of the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/) dealing with data on applications.
#: TWLight/templates/dashboard.html:186
msgid "Applications"
msgstr "申請程序"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the graph showing the number of approved applications (i.e. accounts distributed) over time.
#: TWLight/templates/dashboard.html:189
msgid "Number of accounts distributed over time"
msgstr "隨時間分佈的帳號數量"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the graph showing the number of applications by number of days to be approved or rejected.
#: TWLight/templates/dashboard.html:198
msgid "Applications by number of days until decision"
msgstr "按天數做出決定來區分的申請程序數量"

#. Translators: This text describes a graph on the metrics page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/).
#: TWLight/templates/dashboard.html:205
msgid "The x axis is the number of days to make a final decision (either approved or denied) on an application. The y axis is the number of applications that have taken exactly that many days to decide."
msgstr "X 軸是在申請程序上做最後決定（批准或拒絕）所花費的天數。Y 軸是花費該天數做決定所累積的申請程序數量。"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the graph showing the median (not mean) number of days for applications to receive a decision.
#: TWLight/templates/dashboard.html:214
msgid "Median days until application decision, per month"
msgstr "各月份完成申請程序的中位數日"

#. Translators: This text describes a graph on the metrics page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/). The data is median, not mean.
#: TWLight/templates/dashboard.html:221
msgid "This shows the median number of days to reach a decision on the applications opened in a given month."
msgstr "此顯示出在指定月份中，開放的申請程序在決定完畢之期間裡，所花費天數的中位數。"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the graph showing the current distribution of applications.
#: TWLight/templates/dashboard.html:228
msgid "Open application status distribution"
msgstr "開放申請程序的狀態分佈"

#. Translators: This is the title of the section of the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/) dealing with data on users.
#: TWLight/templates/dashboard.html:244
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#. Translators: On the dashboard page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/dashboard/), this text is the title of the graph showing the current distribution of applications.
#: TWLight/templates/dashboard.html:248
msgid "User language distribution"
msgstr "使用者語言分佈"

#. Translators: This message is shown on the website's home page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/templates/home.html:12
msgid "The Wikipedia Library provides free access to research databases and collections."
msgstr "維基百科圖書館提供了研究資料庫與典藏的自由取用。"

#. Translators: A link users can click to read more about the project or the tool.
#. Translators: On the main page of the website (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/), the 'Learn more' button takes users to the 'About' page.
#: TWLight/templates/home.html:16 TWLight/templates/home.html:90
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#. Translators: Alt text for the Library Bundle logo.
#: TWLight/templates/home.html:44
msgid "A stack of books tied together with a ribbon, the Library Bundle icon"
msgstr "Library Bundle 的圖示，一堆書籍用絲帶綑綁在一起"

#. Translators: On the main page of the website (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/), this message is displayed to all users as the description of Library Bundle eligibility panel. 'Library Bundle' is the set of resources which active users have automatic access to.
#: TWLight/templates/home.html:48
#, python-format
msgid "<p>Free and immediate access to a large selection of resources, spanning %(bundle_partner_count)s collections, if you meet the following criteria:</p>"
msgstr "<p>若您滿足以下條件，便可免費與立即取用涵蓋 %(bundle_partner_count)s 典藏的大量資源：</p>"

#. Translators: This message is shown on the homepage to users whose Wikimedia account is blocked on one or more projects. They may still be granted access to the Library Bundle, but need to contact Wikipedia Library staff to verify.
#: TWLight/templates/home.html:75
#, python-format
msgid "\n              It looks like you have an active block on your account on at least one Wikimedia project. If you meet the other criteria you may still be permitted access to the Library Bundle - please <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a>.\n            "
msgstr "\n              看起來您的帳號在至少一個維基媒體專案上有生效中的封鎖。若您符合其它條件，您仍可以允許取用 Library Bundle - 請<a href=\"%(contact_url)s\">聯絡我們</a>。\n            "

#. Translators: This message is shown on the homepage to users who meet the technical eligibility criteria for the Library Bundle.
#: TWLight/templates/home.html:84
#, python-format
msgid "\n              You meet the eligibility criteria! Check out <a href=\"%(library_url)s\">My Library</a> to see what you have access to.\n            "
msgstr "\n              您符合需求條件！請進入<a href=\"%(library_url)s\">我的圖書館</a>來查看您可取用的內容。\n            "

#. Translators: On the main page of the website (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/), this text explains that some available collections require users to make an application, because we have a limited number of accounts to distribute.
#: TWLight/templates/home.html:100
msgid "Some collections have a limited number of concurrent users and require an application."
msgstr "一些典藏有同時使用人數的限制，因此需要申請程序。"

#. Translators: This is text on a button on the homepage, which allows users to see more available collections to which they can apply.
#: TWLight/templates/home.html:117
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#. Translators: On the login page, this message directs users to log in to the website using their Wikipedia account (via OAuth)
#: TWLight/templates/registration/login.html:16
msgid "Log in with your Wikipedia account"
msgstr "以您的維基百科帳號登入"

#. Translators: Found on the password reset page.
#: TWLight/templates/registration/password_change_form.html:11
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:43
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#. Translators: Found on the page for resetting your password.
#: TWLight/templates/registration/password_reset_form.html:7
#: TWLight/templates/registration/password_reset_form.html:16
msgid "Reset password"
msgstr "重新設定密碼"

#. Translators: If a user goes to reset their password, this message asks them to enter their email to do so.
#: TWLight/templates/registration/password_reset_form.html:10
msgid "Forgot your password? Enter your email address below, and we'll email instructions for setting a new one."
msgstr "忘記您的密碼了嗎？請在下方輸入您的電子郵件地址，我們將會寄送一封用來說明設定新密碼的電子郵件。"

#. Translators: This is the label for a button that users click to update their public information.
#: TWLight/users/forms.py:36
msgid "Update profile"
msgstr "更新概況"

#. Translators: This labels a field where users can describe their activity on Wikipedia in a small biography.
#: TWLight/users/forms.py:45
msgid "Describe your contributions to Wikipedia: topics edited, et cetera."
msgstr "描述您對維基百科的貢獻：主題編輯、其它等等。"

#. Translators: In the preferences section (Emails) of a user profile, this text labels the checkbox users can (un)click to change if they wish to receive account renewal notices or not.
#: TWLight/users/forms.py:112
msgid "Send renewal notices"
msgstr "發送續辦通知"

#. Translators: In the preferences section (Emails) of a user profile, this text labels the checkbox coordinators can (un)click to change if they wish to receive pending application reminders or not.
#: TWLight/users/forms.py:130
msgid "Send pending application reminders"
msgstr "發送待辦申請程序提醒"

#. Translators: In the preferences section (Emails) of a user profile, this text labels the checkbox coordinators can (un)click to change if they wish to receive application reminders that are under discussion or not.
#: TWLight/users/forms.py:138
msgid "Send discussion application reminders"
msgstr "發送討論申請程序提醒"

#. Translators: In the preferences section (Emails) of a user profile, this text labels the checkbox coordinators can (un)click to change if they wish to receive approved application reminders or not.
#: TWLight/users/forms.py:146
msgid "Send approved application reminders"
msgstr "發送已核准申請程序提醒"

#. Translators: Labels the button users click to request a restriction on the processing of their data.
#: TWLight/users/forms.py:156
msgid "Restrict my data"
msgstr "限制我的資料"

#. Translators: Users must click this button when registering to agree to the website terms of use.
#: TWLight/users/forms.py:177
msgid "I agree with the terms of use"
msgstr "我同這些使用條款"

#. Translators: This text explains how to disagree to the site's terms of use and the restrictions that will come into effect when users disagree to the terms of use.
#: TWLight/users/forms.py:185
msgid "By unchecking this box and clicking “Update” you may explore the site, but you will not be able to apply for access to materials or evaluate applications unless you agree with the terms of use."
msgstr "透過取消勾選此方框並點擊「更新」後，您仍可以瀏覽網站，但除非同意使用條款，否則無法申請資源取用或是評估申請程序。"

#. Translators: Users click this button to set their website email address to the one linked to their Wikipedia account.
#: TWLight/users/forms.py:206
msgid "Use my Wikipedia email address (will be updated the next time you login)."
msgstr "使用我的維基百科電子郵件地址（會在您下一次登入時更新）。"

#. Translators: This labels a button which users click to change their email.
#: TWLight/users/forms.py:224
msgid "Update email"
msgstr "更新電子郵件"

#. Translators: Do not translate.
#: TWLight/users/models.py:486
#, python-brace-format
msgid "{wp_username}"
msgstr "{wp_username}"

#. Translators: This error message is shown when there's a problem with the authenticated login process.
#: TWLight/users/oauth.py:219
msgid "You tried to log in but presented an invalid access  token."
msgstr "您所嘗試的登入呈現出沒有存取權杖。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails because the request came from the wrong website. Don't translate {domain}.
#: TWLight/users/oauth.py:272 TWLight/users/oauth.py:372
#, python-brace-format
msgid "{domain} is not an allowed host."
msgstr "{domain} 不是有效的主機。"

#. Translators: This warning message is shown to users when the response received from Wikimedia OAuth servers is not a valid one.
#: TWLight/users/oauth.py:357
msgid "Did not receive a valid oauth response."
msgstr "未收到有效的 OAuth 回應。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails.
#: TWLight/users/oauth.py:385
msgid "Could not find handshaker."
msgstr "查無交握。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails.
#: TWLight/users/oauth.py:398
#, fuzzy
msgid "No session token."
msgstr "沒有請求權杖。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails.
#: TWLight/users/oauth.py:411
msgid "No request token."
msgstr "沒有請求權杖。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails.
#: TWLight/users/oauth.py:424
msgid "Access token generation failed."
msgstr "產生存取權杖失敗。"

#. Translators: If the user tries to log in, but their account does not meet certain requirements, they cannot login.
#: TWLight/users/oauth.py:442
msgid "Your Wikipedia account does not meet the eligibility criteria in the terms of use, so your Wikipedia Library Card Platform account cannot be activated."
msgstr "您的維基百科帳號尚未符合使用條款資格標準，因此無法啟用您的維基百科圖書館借閱卡平台帳號。"

#. Translators: If the user tries to log in, but their account does not meet certain requirements, they cannot login.
#: TWLight/users/oauth.py:451
msgid "Your Wikipedia account no longer meets the eligibility criteria in the terms of use, so you cannot be logged in. If you think you should be able to log in, please email wikipedialibrary@wikimedia.org."
msgstr "您的維基百科帳號尚未符合使用條款資格標準，因此您無法登入。若您認為您應是可登入的，請發送電子郵件至：wikipedialibrary@wikimedia.org。"

#. Translators: this message is displayed to users with brand new accounts.
#: TWLight/users/oauth.py:465
msgid "Welcome! Please agree to the terms of use."
msgstr "歡迎！請您先同意使用條款。"

#. Translators: This message is displayed on the confirmation page where users can return their access to partner collections.
#: TWLight/users/templates/users/authorization_confirm_return.html:10
#, python-format
msgid "You will no longer be able to access <b>%(partner)s's</b> resources via the Library Card platform, but can request access again by clicking 'renew', if you change your mind. Are you sure you want to return your access?"
msgstr "您不再能透過借閱卡平台來取用 <b>%(partner)s</b> 的資源，但若您改變心意，可以透過點擊「續辦」來再次請求取用。您確定要歸還您的取用嗎？"

#. Translators: Users viewing their own profile can click this button to go to the browse partners page.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:12
msgid "Start new application"
msgstr "開始新的申請程序"

#. Translators: Line two of two, explaining the purpose of the page in a button on users' profile page which when clicked takes users to a page with their available collections.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:25
msgid "A collective list of collections you are authorized to access"
msgstr "您有權取用的典藏具體清單"

#. Translators: Line one of two in a button on users' profile page which when clicked takes users to their applications page.
#. Translators: Heading of the applications page where users can view all of their applications listed with other relevant info.
#. Translators: A button on the 'my library' page which when clicked takes users their applications page.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:33
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:7
#: TWLight/users/templates/users/my_library.html:9
#, fuzzy
msgid "My applications"
msgstr "所有申請程序"

#. Translators: Line two of two, explaining the purpose of the page in a button on users' profile page which when clicked takes users to a page with their collection.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:37
msgid "Both historical and current, made to various partners"
msgstr "歷史與目前，針對各個合作夥伴"

#. Translators: This is the heading for user information on profile and application pages.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:44
msgid "User information"
msgstr "使用者資訊"

#. Translators: This is the heading for Wikipedia account information on profile and application pages.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:46
msgid "Editor data"
msgstr "編輯者資料"

#. Translators: This is shown on editor profiles, in their profile page or on applications.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:56
msgid "Information with an * was retrieved from Wikipedia directly. Other information was entered directly by users or site admins, in their preferred language."
msgstr "帶有「*」符號的資訊代表是直接從維基百科取得。其它資訊是由使用者或網站管理員直接輸入以他們的首選語言所描述內容。"

#. Translators: This distinguishes users who have been flagged as account coordinators. Don't translate username.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:68
#, python-format
msgid "%(username)s has coordinator privileges on this site."
msgstr "%(username)s 在此網站上有志願者權限。"

#. Translators: This is shown on editor profiles, under the heading for Wikipedia editor data.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:5
msgid "This information is updated automatically from your Wikimedia account each time you log in, except for the Contributions field, where you can describe your Wikimedia editing history."
msgstr "除了貢獻欄位以外，此頁資訊會在您每一次登入時，從維基百科做自動更新。您可以在貢獻欄位描述您的維基媒體編輯歷史。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's username.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:17
msgid "Username *"
msgstr "使用者名稱 *"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is a button for viewing a Wikipedian's account information through https://meta.wikimedia.org/wiki/Special:CentralAuth/)
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:24
msgid "CentralAuth"
msgstr "中央認證"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's description of their Wikipedia edits.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:34
msgid "Contributions"
msgstr "貢獻"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is a button for updating a user's description of themself.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:43
msgid "(update)"
msgstr "（更新）"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No ToU question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:54
msgid "Satisfies terms of use?"
msgstr "符合使用條款？"

#. Translators: when viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this question has a yes or no answer.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:57
msgid "at their last login, did this user meet the criteria set forth in the terms of use?"
msgstr "在上一次登入時，此使用者是否符合使用條款闡述的標準？"

#. Translators: When viewing a user's profile in an application, this message shows if the software doesn't think that the user is eligible for access. Don't translate username.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:72
#, python-format
msgid "%(username)s may still be eligible for access grants at the coordinators' discretion."
msgstr "%(username)s 在志願者的考量裡，仍有授予取用的資格。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No ToU question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:83
msgid "Satisfies minimum account age?"
msgstr "符合最少的帳號建立時間？"

#. Translators: This text is shown next to a user's eligibility if they haven't logged in to the Library Card. In this case, we don't yet know if they're eligible.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:88
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:105
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:123
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:157
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:175
msgid "Unknown (requires user login)"
msgstr "不明（需要使用者登入）"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No ToU question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:100
msgid "Satisfies minimum edit count?"
msgstr "符合最小的編輯次數？"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No ToU question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:118
msgid "Is not blocked on any project?"
msgstr "沒有被任何專案給封鎖？"

#. Translators: This message is shown on a user's profile if their Wikimedia account is blocked on one or more projects. They may still be granted access to the Library Bundle, but need to contact Wikipedia Library staff to verify.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:133
#, python-format
msgid "It looks like you have an active block on your account. If you meet the other criteria you may still be permitted access to the Library Bundle - please <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a>."
msgstr "看起來您的帳號上現在有生效中的封鎖。若您符合其它條件，您仍可以允許取用 Library Bundle - 請<a href=\"%(contact_url)s\">聯絡我們</a>。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No program eligibility question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:146
msgid "Eligible for Bundle?"
msgstr "符合 Bundle？"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this question has a Yes or No answer.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:149
msgid "At their last login, did this user meet the criteria set forth in the Library Bundle? Note that satisfying terms of use is a prerequisite to bundle eligibility."
msgstr "在上一次登入時，此使用者是否符合列在 Library Bundle 的標準？請注意，滿足使用條款是符合綑綁的先決條件。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No program eligibility question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:170
msgid "Satisfies recent edit count?"
msgstr "符合近期的編輯次數？"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the edit current count of the user across all Wikimedia projects. Don't remove the *
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:191
msgid "Current global edit count *"
msgstr "目前的全域編輯數 *"

#. Translators: this links to a Tools page with edit stats for a given wikipedia editor.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:198
msgid "(view global user contributions)"
msgstr "（查看全域使用者貢獻）"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the recent edit count of the user across all Wikimedia projects. Don't remove the *
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:208
msgid "Recent global edit count *"
msgstr "近期全域編輯數 *"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the date the user registered their Meta-wiki account or the date their account was merged by the SUL merge process. Don't remove the *
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:220
msgid "Meta-Wiki registration or SUL merge date *"
msgstr "在元維基的註冊、或合併成單一用戶的日期 *"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's Wikipedia User ID. Don't remove the *
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:232
msgid "Wikipedia user ID *"
msgstr "維基百科使用者 ID *"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this text is in the 'Personal data' section. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:248
msgid "The following information is visible only to you, site administrators, publishing partners (where required), and volunteer Wikipedia Library coordinators (who have signed a Non-Disclosure Agreement)."
msgstr "以下資訊僅有您自己、網站管理員、出版方合作夥伴（當有需求時），以及維基百科圖書館志願者（已簽署保密協議）可查看。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels a button which users can click to update or remove their personal information. Don't translate update_url.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:258
#, python-format
msgid "You may <a href=\"%(update_url)s\">update or delete</a> your data at any time."
msgstr "您可以隨時<a href=\"%(update_url)s\">更新或刪除</a>您的資料。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's email. Don't remove the *.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:269
msgid "Email *"
msgstr "電子郵件 *"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this link can be clicked to update a user's email.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:274
msgid "update"
msgstr "更新"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's institutional affiliation (e.g. university)
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:319
msgid "Institutional affiliation"
msgstr "所屬機構"

#. Translators: Users click this button to set their interface language.
#: TWLight/users/templates/users/language_form.html:26
msgid "Set language"
msgstr "設定語言"

#. Translators: This text on the user page helps users naviage to the TranslateWiki Wikipedia Library Card platform translation page.
#: TWLight/users/templates/users/language_form.html:29
msgid "You can help translate the tool at <a href=\"https://translatewiki.net/wiki/Translating:Wikipedia_Library_Card_Platform\">translatewiki.net</a>."
msgstr "您可以在 <a href=\"https://translatewiki.net/wiki/Translating:Wikipedia_Library_Card_Platform\">translatewiki.net</a> 上協助翻譯此工具。"

#. Translators: On the page listing applications, this text labels an area where users can either request for renewals, or be shown a message of why they cannot renew.
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:66
msgid "Has your account expired?"
msgstr "您的帳號過期了嗎？"

#. Translators: On the page listing applications, this text labels a link which users can click to request a renewal of their application.
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:69
msgid "Request renewal"
msgstr "請求續辦"

#. Translators: On the page listing applications, this text explains a user they cannot renew their application since they've already requested a renewal or there aren't any renewals available.
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:72
msgid "Renewals are either not required, not available right now, or you have already requested a renewal."
msgstr "續辦為非必要，或是現在不可用，或著是您已經有請求續辦。"

#. Translators: Tab label (1 of 2) for the page listing all partners which can accessed either via proxy or via bundle (direct access).
#: TWLight/users/templates/users/my_library.html:21
msgid "Instant access"
msgstr "即時取用"

#. Translators: Tab label (2 of 2) for the page listing all partners which can accessed manually.
#: TWLight/users/templates/users/my_library.html:36
msgid "Individual access"
msgstr "個人取用"

#. Translators: On the collection page (proxy/bundle access tab), this text is displayed when the user has no active collections.
#: TWLight/users/templates/users/my_library.html:60
msgid "You have no active proxy/bundle collections."
msgstr "您沒有有效的代理/Bundle 取用典藏。"

#. Translators: Heading for the section which lists all of the user's expired collection.
#: TWLight/users/templates/users/my_library.html:66
#: TWLight/users/templates/users/my_library.html:99
msgid "Expired"
msgstr "已逾期"

#. Translators: On the collection page (individual access tab), this text is displayed when the user has no active collections.
#: TWLight/users/templates/users/my_library.html:93
msgid "You have no active individual access collections."
msgstr "您沒有有效的個人取用典藏。"

#. Translators: This text is the heading of a section in a user's profile where they can change their preferences.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:6
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#. Translators: In the preferences section of a user profile, this text labels the form where users can change their email preferences.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:23
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

#. Translators: This is the heading of the section of a user's profile where users can change their password.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:36
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. Translators: This text labels a button which, when clicked, updates a user's acceptance to the site's terms of use.
#. Translators: This is a button which updates user preference settings
#. Translators: This is the button users click to confirm changes to their personal information.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:66
#: TWLight/users/templates/users/user_email_preferences.html:23
#: TWLight/users/views.py:366
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Translators: This link is to the site's terms of use.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:71
msgid "View Terms of Use"
msgstr "檢視使用條款"

#. Translators: This is the heading of the section of a user's profile where they can download, restrict, or delete their personal data.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:81
msgid "Data"
msgstr "資料"

#. Translators: This text labels a button users can click to download their data.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:87
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. Translators: This text labels a button users can click to enable data processing restriction on their account.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:93
msgid "Restrict"
msgstr "受限"

#. Translators: A button when clicked takes users to a confirmation page to return their access for a particular resource.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:22
msgid "Click to return this access"
msgstr "點擊來歸還此取用"

#. Translators: Title for logo in tiles that are linked to an external website. Don't translate name.
#. Translators: Alt text for publisher logos on the my library page. Don't translate name.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:37
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:42
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:64
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:69
#, python-format
msgid "Link to %(name)s's external website"
msgstr "連接到 %(name)s 的外部網站"

#. Translators: Title for logo in tiles that are linked to partner description  page. Don't translate name.
#. Translators: Alt text for publisher logos on the my library page. Don't translate name.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:49
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:54
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:76
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:81
#, python-format
msgid "Link to %(name)s's signup page"
msgstr "連結至 %(name)s 的註冊頁面"

#. Translators: Users can click this button to access a collection they have access to.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:102
msgid "Access collection"
msgstr "取用典藏"

#. Translators: Users can click this button to be taken to the website for a resource.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:105
msgid "Go to site"
msgstr "前往網站"

#. Translators: Hovertext for when renewals for a partner is not available and the renew button is disabled.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:117
#, fuzzy
msgid "Renewals are not available for this partner"
msgstr "此合作夥伴的取用代碼（若有的話）。"

#. Translators: Labels a button users can click to extend the duration of their access.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:121
msgid "Extend"
msgstr "延長"

#. Translators: Labels a button users can click to renew an expired account.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:124
msgid "Renew"
msgstr "續辦"

#. Translators: Labels a button users can click to view an application requesting access to a resource.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:141
msgid "View application"
msgstr "查看申請程序"

#. Translators: Text beside the date on which the authorization has expired.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:148
msgid "Expired on"
msgstr "已逾期於"

#. Translators: Text beside the date on which the authorization will expire.
#: TWLight/users/templates/users/resource_tile.html:151
msgid "Expires on"
msgstr "逾期於"

#. Translators: This is the title of the page where users can request we stop processing their data.
#: TWLight/users/templates/users/restrict_data.html:8
msgid "Restrict data processing"
msgstr "限制資料處理"

#. Translators: This message is displayed on the page where users can request we stop processing their data.
#: TWLight/users/templates/users/restrict_data.html:12
msgid "Checking this box and clicking “Restrict” will pause all processing of the data you have entered into this website. You will not be able to apply for access to resources, your applications will not be further processed, and none of your data will be altered, until you return to this page and uncheck the box. This is not the same as deleting your data."
msgstr "勾選此方框並點擊「限制」，將會暫停處理所有您所輸入至此網站的資料。除非您回到此頁面並取消勾選此方框，否則您將無法申請取用資料，您的申請程序也將不會有進一步處理，而您的資料也不會被更改。這和「刪除您的資料」是不同的情況。"

#. Translators: This warning message is shown to coordinators who view the data restriction page.
#: TWLight/users/templates/users/restrict_data.html:23
msgid "You are a coordinator on this site. If you restrict the processing of your data, your coordinator flag will be removed."
msgstr "您是此網站的志願者。若您限制您資料的處理，您的協調人標籤會被移除。"

#. Translators: use the date *when you are translating*, in a language-appropriate format.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:24
msgid "Last updated 12 November 2019"
msgstr "最後更新於 2019 年 11 月 12 日"

#. Translators: This link is on the Terms of Use page and links to the Wikimedia Foundation Privacy Policy (https://wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy). Wikimedia Foundation should not be translated.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:28
msgid "Wikimedia Foundation privacy policy"
msgstr "維基媒體基金會隱私方針"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:32
msgid "Wikipedia Library Card Terms of Use and Privacy Statement"
msgstr "維基百科圖書館借閱卡使用條款與隱私聲明"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:41
msgid "<a href=\"https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library\">The Wikipedia Library</a> has partnered with publishers around the world to allow users to access otherwise paywalled resources. This website allows users to apply simultaneously for access to multiple publishers’ materials, and makes the administration of and access to Wikipedia Library accounts easy and efficient."
msgstr "<a href=\"https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library\">維基百科圖書館</a>與全球裡允許使用者來自由取用付費牆形式資源的出版者合作。此網站允許使用者向多個出版者的資料同時申請取用，並且讓管理存取維基百科圖書館帳號方面變得簡單有效。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated. WMF should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:48
#, fuzzy
msgid "This program is administered by the Wikimedia Foundation (WMF). These terms of use and privacy notice pertain to your application for access to resources through the Wikipedia Library, your use of this website, and your access to and use of those resources. They also describe our handling of the information you provide to us in order to create and administer your Wikipedia Library account. If we make material changes to the terms, we will notify users."
msgstr "這些條款涉及您用於取用維基百科圖書館資源的申請程序，以及您對於這些資源的使用。它們也描述出我們對於您所提供給我們的資訊處理，以建立並管理您的維基百科圖書館帳號。維基百科圖書館系統會持續進行革新，且隨著時間的流動，我們會出於技術上的變化而更新這些條款。我們建議您可在空閒時間，回頭檢閱條款。若我們對條款有做出實質上的更改，我們會發送電子郵件通知給維基百科圖書館使用者。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:54
msgid "Requirements for a Wikipedia Library Card Account"
msgstr "維基百科圖書館借閱卡帳號的需求"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:58
msgid "Access to resources via The Wikipedia Library is reserved for community members who have demonstrated their commitment to the Wikimedia projects, and who will use their access to these resources to improve project content. To that end, in order to be eligible for the Wikipedia Library program, we require that you be registered for a user account on the projects. We give preference to users with at least 500 edits and six (6) months of activity, but these are not strict requirements. We ask that you do not request access to any publishers whose resources you can already access for free through your local library or university, or another institution or organization, in order to provide that opportunity to others."
msgstr "透過維基百科圖書館取用資源是保留給行為符合維基媒體計劃承諾的成員，讓他們使用對資源的取用權限來增進專案內容。就此，為了符合維基百科圖書館方案，我們會要求您是專案上的已註冊使用者。我們會讓至少 6 個月內有 500 次編輯紀錄的人優先，不過這些並非是嚴謹的要求。若一些出版者的資源您已經可以透過您本地圖書館、大學、機構，或是其它組織來免費獲得，我們請求您不要再向這些出版者提出申請，以便讓機會留給其他人。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:65
msgid "Additionally, if you are currently blocked or banned from a Wikimedia project, applications to resources may be rejected or restricted. If you obtain a Wikipedia Library account, but a long-term block or ban is subsequently instituted against you on one of the projects, you may lose access to your Wikipedia Library account."
msgstr "另外，如果您目前正被維基媒體專案給封鎖或禁止使用，資源的申請可能會遭到拒絕或受限制。若您已取得維基百科圖書館帳號，但隨後在任一專案上被長期封鎖或禁止使用，您會無法存取您的維基百科圖書館帳號。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:72
msgid "Wikipedia Library Card accounts do not expire. However, access to an individual publisher’s resources will generally lapse after one year, after which you will either need to apply for renewal or your account will automatically be renewed."
msgstr "維基百科圖書館借閱卡帳號在使用上雖無逾期限制；但取用各一出版者的資源通常會在一年後失效，之後您需要對續辦做出申請，或讓您的帳號自動續辦。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:78
#, fuzzy
msgid "Applying via Your Wikipedia Library Card Account"
msgstr "申請您的維基百科圖書館借閱卡帳號"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:82
msgid "In order to apply for access to a partner resource, you must provide us with certain information, which we will use to evaluate your application. If your application is approved, we may transfer the information you have given us to the publishers whose resources you wish to access. They will either contact you with the account information directly or we will send access information to you ourselves."
msgstr "為了申請取用合作夥伴的資源，您必須提供給我們某些資訊，讓我們可以使用來評估您的申請程序。若您的申請程序已核准，我們會轉送您提供給我們的資訊，給您所想取用資源的出版者。出版者到時會直接連絡給您帳號資訊，或是由我們發送帳號資訊給您。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:89
msgid "In addition to the basic information you provide to us, our system will retrieve some information directly from the Wikimedia projects: your username, email address, edit count, registration date, user ID number, groups to which you belong, and any special user rights."
msgstr "除了您提供給我們的基本資訊之外，我們的系統會直接從維基媒體計劃裡檢索一些資訊：您的使用者名稱、電子郵件地址、編輯次數、註冊日期、使用者 ID 號碼、您所隸屬的群組、和任何特殊使用者權限。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:96
msgid "Each time you log in to the Wikipedia Library Card Platform, this information will be automatically updated."
msgstr "每一次您登入到維基百科圖書館借閱卡平台時，此資訊都會自動更新。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:103
msgid "We will ask you to provide us with some information about your history of contributions to the Wikimedia projects. Information on contribution history is optional, but will greatly assist us in evaluating your application."
msgstr "我們會請求您提供給我們一些有關您在維基媒體計劃上的貢獻歷史紀錄資訊。貢獻歷史紀錄方面的資訊雖為可選，但若有提供可讓我們在評估您的申請程序時獲得極大幫助。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). WMF should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:110
msgid "The information you provide when creating your account will be visible to you while on the site but not to others unless they are approved Wikipedia Library Coordinators, WMF Staff, or WMF Contractors who need access to this data in order to carry out their work with the Wikipedia Library, all of whom are subject to non-disclosure obligations."
msgstr "當創建您的帳號時，您所提供的資訊在整個網站裡除了您之外，其他人皆不可見，除非他們是被認可為維基百科圖書館志願者、維基媒體基金會機構人員、或維基媒體基金會承包人，這些需要存取資料才能進行他們在維基百科圖書館上事項的人員之外，而以上這些人皆有保密的義務。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:117
msgid "The following limited information that you provide is public to all users by default: 1) when you created a Wikipedia Library Card account; 2) which publishers’ resources you have applied to access; 3) your rationale for accessing the resources of each partner to which you apply. Editors who do not wish to make points 2 and 3 public may opt out using a checkbox when filing an application."
msgstr "當創建您的帳號時，您所提供的資訊在整個網站裡除了您之外，其他人皆不可見，除非他們是基於保密協議（Non-Disclosure Agreement、NDA）的所核准協調人、維基媒體基金會機構人員、或維基媒體基金會承包人，且正投入維護維基百科圖書館的人員除外。您所提供的以下有限資訊，按預設是對所有使用者公開：1）當您建立維基百科圖書館借閱卡帳號的時間；2）您所申請過取用的出版者資源；3）您向各出版者申請取用資源時的理據簡要描述。編輯者若不想公開以上資訊，可發送電子郵件給維基媒體基金會機構人員請求不公開。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:123
msgid "Your Use of Publisher Resources"
msgstr "您的出版方資源使用"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:127
msgid "In order to access an individual publisher’s resources, you must agree to that publisher’s terms of use and privacy policy. You agree that you will not violate such terms and policies in connection with your use of the Wikipedia Library. Additionally, the following activities are prohibited while accessing publisher resources through the Wikipedia Library."
msgstr "為了取用各出版者的資源，您必須同意該出版者的使用條款和隱私方針。您同意您將不會違反使用維基百科圖書館的相關條款與方針。另外，當您透過維基百科圖書館來取用出版者資源時，禁止以下的行為。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:136
msgid "Sharing your usernames, passwords, or any access codes for publisher resources with others;"
msgstr "與其他人分享您用於出版者資源的使用者名稱、密碼、或任何取用代碼。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:142
msgid "Automatically scraping or downloading restricted content from publishers;"
msgstr "自動抓取或下載來自出版方的受限內容，"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:148
#, fuzzy
msgid "Systematically making printed or electronic copies of multiple extracts of restricted content available for any purpose;"
msgstr "對多個有限制可用內容的摘錄，系統化地製作出用於任何目的之列印或電子複本"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:154
#, fuzzy
msgid "Data mining metadata without permission—for example, in order to use metadata for auto-created stub articles;"
msgstr "未經許可之下，基於目的對詮釋資料進行資料探勘。例如，使用詮釋資料來自動化建立小條目"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:160
msgid "Using the access you receive through the Wikipedia Library for profit by selling access to your account or resources which you have through it."
msgstr "利用您透過維基百科圖書館獲取的取用權限，來透過販售您的帳號取用權限或資源獲得牟利。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:168
msgid "External Search and Proxy Services"
msgstr "外部搜尋與代理服務"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:172
msgid "Certain resources may only be accessed using an external search service, such as the EBSCO Discovery Service, or a proxy service, such as OCLC EZProxy. If you use such external search and/or proxy services, please review the applicable terms of use and privacy policies."
msgstr "某些資源僅能透過使用外部搜尋服務來取用，例如像是 EBSCO 探索服務，或是像是 OCLC EZProxy 的代理服務。如果您使用此類的外部搜尋服務以及/或是代理服務，請檢閱適當的使用條款與隱私方針。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:179
msgid "In addition, if you use OCLC EZProxy, please note that you may not use it for commercial purposes."
msgstr "此外，若您使用 OCLC EZProxy，請留意您不會使用於商業目的上。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:185
msgid "Data Retention and Handling"
msgstr "資料保存與處理"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:189
msgid "The Wikimedia Foundation and our service providers use your information for the legitimate purpose of providing Wikipedia Library services in support of our charitable mission. When you apply for a Wikipedia Library account, or use your Wikipedia Library account, we may routinely collect the following information:  your username, email address, edit count, registration date, user ID number, groups to which you belong, and any special user rights; your name, country of residence, occupation, and/or affiliation, if required by a partner to which you are applying; your narrative description of your contributions and reasons for applying for access to partner resources; and the date you agree to these terms of use."
msgstr "維基媒體基金會與我們的服務提供方會合法使用您的資訊，提供給維基百科圖書館服務來支援我們的慈善使命。當您申請維基百科圖書館帳號，或是使用維基百科圖書館帳號時，我們可能會定期收集以下資訊：您的使用者名稱、電子郵件位址、編輯次數、註冊日期、使用者 ID 號碼、所屬群組、任何特殊使用者權限、您的名稱、居住國家、職業、以及/或是從屬關係（若您所申請的合作夥伴有需求）、您對於您所做出貢獻的敘述性描述、以及申請取用合作夥伴資源的原因、和您同意這些使用條款的日期。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:197
#, python-format
msgid "Each publisher who is a member of the Wikipedia Library program requires different specific information in the application. Some publishers may request only an email address, while others request more detailed data, such as your name, location, occupation, or institutional affiliation. When you complete your application, you will only be asked to supply information required by the publishers you have chosen, and each publisher will only receive the information they require for providing you with access. Please see our <a href=\"%(all_partners_url)s\">partner information</a> pages to learn what information is required by each publisher to gain access to their resources."
msgstr "各出版方皆為維基百科圖書館方案的成員，會在申請程序裡需要不同的特定資訊。一些出版方可能會僅需要電子郵件地址，其他則會需要更多的詳細資料，例如您的名稱、地點、職業、或是所屬機構。當您完成您的申請程序後，您僅會被您所挑選的出版者請求提供所需資訊，且各出版方僅會接收到他們所需資訊來提供給您取用權限。請查看我們的<a href=\"%(all_partners_url)s\">合作夥伴資訊</a>頁面來了解各出版方所需資訊，以獲得取用他們的資源。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:204
msgid "You can browse the Wikipedia Library site without logging in, but will need to log in to apply or access proprietary partner resources. We use the data provided by you via OAuth and Wikimedia API calls to assess your application for access and to process approved requests."
msgstr "您可以不必登入便可瀏覽維基百科圖書館網站，但若要申請或取用專有合作夥伴的資源，仍需要登入才行。我們使用依您透過 OAuth 與維基媒體 API 所調用提供的資料，來評估您對於取用的申請，並處理核准的申請。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:212
#, python-format
msgid "In order to administer the Wikipedia Library program, we will retain the application data we collect from you for three years after your most recent login, unless you delete your account, as described below. You can log in and go to <a href=\"%(profile_url)s\">your profile page</a> in order to see the information associated with your account, and can download it in JSON format. You may access, update, restrict, or delete this information at any time, except for the information that is automatically retrieved from the projects. If you have any questions or concerns about the handling of your data, please contact <a href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20Card%%20account%%20deactivation\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a>."
msgstr "為了管理維基百科圖書館方案，我們會從您最近一次登入時所收集到的資料保存三年，除非您如後面所述，有意刪除您的帳號。您可以登入並前往您的<a href=\"%(profile_url)s\">配置頁面</a>，來查看有哪些資訊相關到您的帳號，並且可下載成 JSON 格式。排除是從專案裡自動檢索出的資訊以外，您可以隨時存取、更新、限制、或是刪除此資訊。若您有任何問題，或是對於處理您的資料方面有所疑慮，請聯絡 <a href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20Card%%20account%%20deactivation\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a>。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:219
msgid "If you decide to disable your Wikipedia Library account, you can use the delete button on your profile to delete certain personal information associated with your account. We will delete your real name, occupation, institutional affiliation, and country of residence. Please note that the system will retain a record of your username, the publishers to which you applied or had access, and the dates of that access. Note that deletion is not reversible. Deletion of your Wikipedia Library account may also correspond with the removal of any resource access to which you were eligible or approved. If you request the deletion of account information and later wish to apply for a new account, you will need to provide the necessary information again."
msgstr "若您打算停用您的維基百科圖書館帳號，您可以電子郵件給我們到 <a href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20Card%%20account%%20deactivation\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a>，來請求刪除與您帳號相關的某些個人資訊。我們將會刪除您的真實姓名、職業、所屬機構、以及居住國家。另外請留意，系統會保留您的使用者名稱紀錄，您所申請過或擁有取用權限的出版者，以及取用日期。若您請求了刪除帳號資訊，並日後想再申請新的帳號，您需要再次提供必要的資訊。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). WMF should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:226
msgid "The Wikipedia Library is run by WMF Staff, Contractors, and approved volunteer Coordinators. The data associated with your account will be shared with the WMF staff, contractors, service providers, and volunteer coordinators who need to process the information in connection with their work for the Wikipedia Library, and who are subject to confidentiality obligations. We will also use your data for internal Wikipedia Library purposes such as distributing user surveys and account notifications, and in a depersonalized or aggregated fashion for statistical analysis and administration. Finally, we will share your information with the publishers whom you specifically select in order to provide you with access to resources. Otherwise, your information will not be shared with third parties, with the exception of the circumstances described below."
msgstr "維基百科圖書館是由維基媒體基金會成員、承包人，以及經核准的志願者所運作。與您帳號所關聯的資料會分享給維基媒體成員、承包人、服務提供者，和需處理與維基百科圖書館事項相關資訊且有義務保密的志願者。我們會另外使用您的資料用於維基百科圖書館內部方面，例如分佈使用者調查、帳號通知、去人格化與整合方式的統計分析、以及管理。最後，我們會與您所指定挑選的出版者分享您的資料，以便提供您資源上的取用。排除如下所述的情況之外，您的資料不會與第三方分享。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). WMF should not be translated.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:233
msgid "We may disclose any collected information when required by law, when we have your permission, when needed to protect our rights, privacy, safety, users, or the general public, and when necessary to enforce these terms, WMF’s general <a href=\"https://foundation.wikimedia.org/wiki/Terms_of_Use\">Terms of Use</a>, or any other WMF policy."
msgstr "當有法律上的需求或我們得到了您的許可，或著是需要保護我們的權利、隱私、使用者、公眾的時候，以及有必要執行這些條款、維基媒體基金會的一般<a href=\"https://foundation.wikimedia.org/wiki/Terms_of_Use\">使用條款</a>、或任何維基媒體基金會方針的時機裡，我們可能會披露出任何所收集到的資訊。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:240
msgid "We take the security of your personal data seriously, and take reasonable precautions to ensure your data is protected. These precautions include access controls to limit who has access to your data and security technologies to protect data stored on the server. However, we cannot guarantee the safety of your data as it is transmitted and stored."
msgstr "我們會認真對待您個人資料方面的安全，並採取合理的預防措施，來確保您的資料是受保護的。這些預防錯誤包含限制可存取您資料對象的存取控制，與資安技術來保護儲存在伺服器上的資料。然而，我們無法保證您的資料在傳輸與儲存時的安全性。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:247
msgid "Please note that these terms do not control the use and handling of your data by the publishers and service providers whose resources you access or apply to access. Please read their individual privacy policies for that information."
msgstr "另外請注意，您所取用或申請資源的出版者與服務提供方，在使用並處理您的資料不受這些條款所控制。請閱讀他們自身擁有的隱私方針資訊。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:253
#, fuzzy
msgid "Important Note"
msgstr "已匯入"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:258
msgid "The Wikimedia Foundation is a nonprofit organization based in San Francisco, California. The Wikipedia Library program provides access to resources held by publishers in multiple countries. If you apply for a Wikipedia Library account (whether you are inside or outside of the United States), you understand that your personal data will be collected, transferred, stored, processed, disclosed and otherwise used in the U.S. as described in this privacy policy. You also understand that your information may be transferred by us from the U.S. to other countries, which may have different or less stringent data protection laws than your country, in connection with providing services to you, including evaluating your application and securing access to your chosen publishers (locations for each publisher are outlined on their respective partner information pages)."
msgstr "維基媒體基金會是設於加利福尼亞州舊金山的非營利組織，維基媒體圖書館方案提供可取用多個國家出版者持有的資源。若您申請維基百科圖書館帳號（無論您是位於美國境內或境外），代表您了解您的個人資料會如隱私方針所述，在美國境內被收集、轉移、儲存、處理、披露，以及其它用途。您也了解您的資訊可能會從美國轉移至其它國家，而那些國家與您的國家相比之下，在向您提供服務方面可能會有差別或較不嚴謹的資料保護法律，包含評估您的申請程序，與保護對您所挑選出版者的取用權限（各出版者的所在地點會概述在他們各自合作夥伴資訊頁面裡）。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:267
msgid "Please note that in the event of any differences in meaning or interpretation between the original English version of these terms and a translation, the original English version takes precedence."
msgstr "請注意，若這些條款的英語版本與翻譯版本之間，存在含意或解譯上的差異，請以原始的英語版本為準。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:276
msgid "See also the <a href=\"https://wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy\">Wikimedia Foundation Privacy Policy</a>."
msgstr "另請查看<a href=\"https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/zh\">維基媒體基金會隱私政策</a>。"

#. Translators: This is the second to last line of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:285
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝您！"

#. Translators: This is the last line of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:289
msgid "The Wikipedia Library Team"
msgstr "維基百科圖書館團隊"

#. Translators: This is the last line of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:291
#, fuzzy
msgid "Wikimedia Foundation"
msgstr "維基媒體基金會隱私方針"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:299
msgid "By checking this box and clicking “Submit”, you agree that you have read the above terms and that you will adhere to the terms of use in your application to and use of the The Wikipedia Library, and the publishers’ services to which you gain access through The Wikipedia Library program."
msgstr "透過勾選方框並點擊「提交」，代表您同意您已閱讀過以上條款，並且會遵守申請程序、維基百科圖書館的利用，以及透過維基百科圖書館方案獲得取用出版者服務的使用條款。"

#. Translators: This is the heading of the page where users can request the deletion of their data.
#: TWLight/users/templates/users/user_confirm_delete.html:8
msgid "Delete all data"
msgstr "刪除全部資料"

#. Translators: This message is displayed on the page where users can request the deletion of their data.
#: TWLight/users/templates/users/user_confirm_delete.html:14
msgid "<b>Warning:</b> Performing this action will delete your Wikipedia Library Card user account and all associated applications. This process is not reversible. You may lose any partner accounts you were granted, and will not be able to renew those accounts or apply for new ones."
msgstr "<b>警告：</b>執行此操作將會刪除您的維基百科圖書館借閱卡使用者帳號，和所有相關的申請程序。此處理是不可撤回的，您會失去任何您所授予到的合作夥伴帳號，並無法續辦或申請新帳號。"

#. Translators: this should show up for people who log in with a username/password and not OAuth, so we don't know what their Wikipedia identity is.
#: TWLight/users/templates/users/user_detail.html:9
#, python-format
msgid "Hi, %(username)s! You don't have a Wikipedia editor profile attached to your account here, so you are probably a site administrator."
msgstr "嗨，%(username)s！您並沒有可附加至您在此帳號的維基百科編輯者個人配置，因此您可能是名網站管理員。"

#. Translators: In the unlikely scenario that someone is able to register an account without using OAuth (thus leaving us without some of the information required for applications), users will see this message, encouraging them to re-register.
#: TWLight/users/templates/users/user_detail.html:17
msgid "If you aren't a site administrator, something weird has happened. You won't be able to apply for access without a Wikipedia editor profile. You should log out and create a new account by logging in via OAuth, or contact a site administrator for help."
msgstr "若您不是網站管理員，會有異常情況發生。如果沒有維基百科編輯者個人配置，您會無法申請取用。您應先登出後透過經由 OAuth 登入來建立新的帳號，或是聯絡網站管理員請求協助。"

#. Translators: Labels a sections where coordinators can select their email preferences.
#: TWLight/users/templates/users/user_email_preferences.html:14
msgid "Coordinators only"
msgstr "僅限志願者"

#. Translators: This message is shown on user's own profile page, encouraging them to make sure their information is up to date, so that account coordinators can use the information to judge applications.
#: TWLight/users/views.py:145
#, python-brace-format
msgid "Please <a href='{url}'>update your contributions</a> to Wikipedia to help coordinators evaluate your applications."
msgstr "請更新<a href='{url}'>您對於維基百科的貢獻</a>，來協助志願者評估您的申請程序。"

#. Translators: Coordinators are shown this message when they unselect all three types of reminder email options under preferences.
#: TWLight/users/views.py:258
msgid "You have chosen not to receive reminder emails. As a coordinator, you should receive at least one type of reminder emails, consider changing your preferences."
msgstr "您已選擇不要接收提醒電子郵件。作為一名志願者，您應至少接收其中一種提醒電子郵件，請考慮更改您的偏好設定。"

#. Translators: Coordinators are shown this message when they make changes to their reminder email options under preferences.
#: TWLight/users/views.py:266
msgid "Your reminder email preferences are updated."
msgstr "您的提醒電子郵件偏好設定已更新。"

#. Translators: This message is shown to users who attempt to update their personal information without being logged in.
#. Translators: If a user tries to do something (such as updating their email) when not logged in, this message is presented.
#. Translators: This message is shown to users who attempt to update their data processing without being logged in.
#: TWLight/users/views.py:348 TWLight/users/views.py:429
#: TWLight/users/views.py:482
msgid "You must be logged in to do that."
msgstr "您必須要先登入才能做出。"

#. Translators: Shown to the user when they successfully modify their personal information.
#: TWLight/users/views.py:381
msgid "Your information has been updated."
msgstr "您的資訊已更新。"

#. Translators: If a user tries to save the 'email change form' without entering one and checking the 'use my Wikipedia email address' checkbox, this message is presented.
#: TWLight/users/views.py:413
msgid "Both the values cannot be blank. Either enter a email or check the box."
msgstr "兩邊的值都不可留空。請輸入電子郵件或是勾選方框。"

#. Translators: Shown to users when they successfully modify their email. Don't translate {email}.
#: TWLight/users/views.py:441
#, python-brace-format
msgid "Your email has been changed to {email}."
msgstr "您的電子郵件已更改成 {email}。"

#. Translators: If the user has not filled out their email, they can browse the website but cannot apply for access to resources.
#: TWLight/users/views.py:452
msgid "Your email is blank. You can still explore the site, but you won't be able to apply for access to partner resources without an email."
msgstr "您尚未填選電子郵件。雖然您仍可以瀏覽網站，但沒有電子郵件便無法對合作夥伴的資源提出申請。"

#. Translators: This message is shown once the access to a partner has successfully been returned.
#: TWLight/users/views.py:851
msgid "Access to {} has been returned."
msgstr "{}的取用已歸還。"

#. Translators: This text is shown next to a tick or cross denoting whether the current user has made more than 500 edits from their Wikimedia account.
#: TWLight/views.py:63
msgid "500+ edits"
msgstr "500 次以上編輯數"

#. Translators: This text is shown next to a tick or cross denoting whether the current user has Wikimedia account that is at least 6 months old.
#: TWLight/views.py:65
msgid "6+ months editing"
msgstr "有 6 個月之前的編輯活動"

#. Translators: This text is shown next to a tick or cross denoting whether the current user has made more than 10 edits within the last month (30 days) from their Wikimedia account.
#: TWLight/views.py:67
msgid "10+ edits in the last month"
msgstr "在上個月有 10 次以上的編輯數"

#. Translators: This text is shown next to a tick or cross denoting whether the current user's Wikimedia account has been blocked on any project.
#: TWLight/views.py:69
msgid "No active blocks"
msgstr "沒有生效的封鎖"

#. Translators: This displays on the timeline when a new user registers. Don't translate {username}. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/views.py:124
#, python-brace-format
msgid "{username} signed up for a Wikipedia Library Card Platform account"
msgstr "{username}註冊了維基百科圖書館借閱卡平台帳號"

#. Translators: This displays on the timeline when a new partner is added. Don't translate {partner}. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/views.py:139
#, python-brace-format
msgid "{partner} joined the Wikipedia Library "
msgstr "{partner}加入了維基百科圖書館 "

#. Translators: On the website front page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/), this message is on the timeline if a user submits a renewal request. Don't translate <a href=\"{url}\">{partner}</a><blockquote>{rationale}</blockquote>
#: TWLight/views.py:158
#, python-brace-format
msgid "{username} applied for renewal of their <a href='{url}'>{partner}</a> access"
msgstr "{username}已申請對於取用<a href='{url}'>{partner}</a>的續辦"

#. Translators: On the website front page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/), this message is on the timeline if a user submits an application with a rationale. Don't translate <a href=\"{url}\">{partner}</a><blockquote>{rationale}</blockquote>
#: TWLight/views.py:167
#, python-brace-format
msgid "{username} applied for access to <a href='{url}'>{partner}</a><blockquote>{rationale}</blockquote>"
msgstr "{username} 已向 <a href='{url}'>{partner}</a><blockquote>{rationale}</blockquote> 申請取用"

#. Translators: On the website front page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/), this message is on the timeline if a user submits an application. Don't translate <a href="{url}">{partner}</a>
#: TWLight/views.py:177
#, python-brace-format
msgid "{username} applied for access to <a href='{url}'>{partner}</a>"
msgstr "{username} 申請了向 <a href='{url}'>{partner}</a> 的取用權限"

#. Translators: On the website front page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/), this message is on the timeline if an application is accepted. Don't translate <a href="{url}">{partner}</a>.
#: TWLight/views.py:201
#, python-brace-format
msgid "{username} received access to <a href='{url}'>{partner}</a>"
msgstr "{username} 得到了對於 <a href='{url}'>{partner}</a> 的取用權限"

#: tests/shunit/data/bad_i18n_comment_1.py:3
#: tests/shunit/data/bad_i18n_newline_1.py:5
msgid "1"
msgstr "1"

#. Translators: Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Mauris vitae ipsum ut purus faucibus pretium. Proin tempus neque et aliquet consectetur. Ut egestas sapien in consectetur sagittis. Mauris neque lacus, dapibus non viverra vitae, interdum ut aenean ipsum.
#. Translators: Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Mauris vitae ipsum ut purus faucibus pretium. Proin tempus neque et aliquet consectetur. Ut egestas sapien in consectetur sagittis. Mauris neque lacus, dapibus non.
#: tests/shunit/data/bad_i18n_comment_2.py:4
#: tests/shunit/data/bad_i18n_newline_2.py:5 tests/shunit/data/good_i18n_1.py:2
#: tests/shunit/data/good_i18n_2.py:2
msgid "2"
msgstr "2"

#: tests/shunit/data/bad_i18n_newline_3.py:5
msgid "3"
msgstr "3"

#: tests/shunit/data/bad_i18n_newline_4.py:5
msgid "4"
msgstr "4"

#: tests/shunit/data/bad_i18n_newline_5.py:5
msgid "5"
msgstr "5"

#: tests/shunit/data/bad_i18n_newline_6.py:5
msgid "6"
msgstr "6"

